# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-22 11:39-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.9.0\n"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:374
#, fuzzy
msgid "English"
msgstr "英語"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:375
#, fuzzy
msgid "German"
msgstr "德國"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:376
#, fuzzy
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:377
#, fuzzy
msgid "French"
msgstr "法國"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:378
#, fuzzy
msgid "Italian"
msgstr "意大利"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:379
#, fuzzy
msgid "Japanese"
msgstr "日本"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:380
#, fuzzy
msgid "Korean"
msgstr "朝鮮的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:381
#, fuzzy
msgid "Polish"
msgstr "拋光"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:382
#, fuzzy
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:383
#, fuzzy
msgid "Russian"
msgstr "俄"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:384
#, fuzzy
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡化中國"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils.inc.php:385
#, fuzzy
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "中國傳統"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:14
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:158
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:114
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/dashlets.php:106
#, fuzzy
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:17
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:156
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:650
#, fuzzy
msgid "About"
msgstr "關於"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:18
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:34
#, fuzzy
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/footer.inc.php:30
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:127
#, fuzzy
msgid "Copyright"
msgstr "版權"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:316
#, fuzzy
msgid "Help Resources"
msgstr "幫助資源"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:328
#, fuzzy
msgid "FAQs"
msgstr "常見問題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:337
#, fuzzy
msgid "Support Forum"
msgstr "支持論壇"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:346
#, fuzzy
msgid "Nagios Library"
msgstr "Nagios的庫"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:355
#, fuzzy
msgid "Support Wiki"
msgstr "支持維基"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:374
#, fuzzy
msgid "Documentation Guides"
msgstr "文檔指南"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:384
#, fuzzy
msgid "Administrator Guide"
msgstr "管理員指南"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:420
#, fuzzy
msgid "Servers"
msgstr "服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:431
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:533
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:534
#, fuzzy
msgid "Manage Fused Servers"
msgstr "管理融合服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:440
#, fuzzy
msgid "Fused Server Credentials"
msgstr "服務器憑據"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:458
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:801
#, fuzzy
msgid "Configuration"
msgstr "組態"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:470
#, fuzzy
msgid "System Configuration"
msgstr "系統配置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:496
#, fuzzy
msgid "My Account"
msgstr "我的帳戶"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:508
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:515
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:516
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:710
#, fuzzy
msgid "Account Information"
msgstr "帳戶信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:535
#, fuzzy
msgid "Quick Tools"
msgstr "快速工具"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:546
#, fuzzy
msgid "Admin Home"
msgstr "管理首頁"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:564
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:576
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:593
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:594
#, fuzzy
msgid "System Status"
msgstr "系統狀態"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:586
#, fuzzy
msgid "Check For Updates"
msgstr "檢查更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:604
#, fuzzy
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:615
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:530
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:531
#, fuzzy
msgid "Manage Users"
msgstr "用戶管理"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:624
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1155
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1156
#, fuzzy
msgid "Automatic Login"
msgstr "自動登錄"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:643
#, fuzzy
msgid "System Config"
msgstr "系統配置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:654
#, fuzzy
msgid "Manage System Config"
msgstr "管理系統配置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:663
#, fuzzy
msgid "Manage Email Settings"
msgstr "管理電子郵件設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:672
#, fuzzy
msgid "Reset Security Credentials"
msgstr "重置安全認證"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:681
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:655
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:656
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:692
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:693
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:701
#, fuzzy
msgid "License Information"
msgstr "許可信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:699
#, fuzzy
msgid "System Extensions"
msgstr "系統擴展"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:709
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:957
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:958
#, fuzzy
msgid "Manage Components"
msgstr "管理組件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:718
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:938
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:939
#, fuzzy
msgid "Manage Dashlets"
msgstr "管理dashlets"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:782
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1101
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:440
#, fuzzy
msgid "My Dashboards"
msgstr "我的儀表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:810
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:86
#, fuzzy
msgid "Server Status"
msgstr "服務器狀態"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:822
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:675
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:676
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1151
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1152
#, fuzzy
msgid "Tactical Overview"
msgstr "戰術概要"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:833
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:87
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/summary.php:32
#, fuzzy
msgid "Tactical Summary"
msgstr "戰術概要"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:854
#, fuzzy
msgid "Alerts"
msgstr "警報"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:866
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/recentalerts/recentalerts.inc.php:34
#, fuzzy
msgid "Recent Alerts"
msgstr "最近的警示"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:876
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "Top Alert Producers"
msgstr "頂部警報生產商"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:993
#, fuzzy
msgid "View Tools"
msgstr "查看工具"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1005
#, fuzzy
msgid "Rotate Views"
msgstr "旋轉視圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1020
#, fuzzy
msgid "Add New View"
msgstr "添加新的視圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1040
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:436
#, fuzzy
msgid "My Views"
msgstr "我的看法"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1065
#, fuzzy
msgid "Dashboard Tools"
msgstr "儀表板工具"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1081
#, fuzzy
msgid "Add New Dashboard"
msgstr "添加新的儀表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1126
#, fuzzy
msgid "Add Dashlets"
msgstr "添加dashlets"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-menu.inc.php:1138
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:450
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:451
#, fuzzy
msgid "Available Dashlets"
msgstr "可dashlets"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:25
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:61
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:88
#, fuzzy
msgid "A timeout occurred while attempting to contact the server"
msgstr "試圖連接到服務器時發生超時"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:32
#, fuzzy
msgid "Failed to authenticate to server"
msgstr "沒有驗證服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "Change credentials"
msgstr "更改憑據"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:43
#, fuzzy
msgid "Unable to parse Nagios XI server response"
msgstr "無法解析Nagios的XI服務器響應"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:71
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-tacdata.inc.php:98
#, fuzzy
msgid "Unable to parse server response"
msgstr "無法解析服務器的響應"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/recentalerts/recentalerts.inc.php:27
#, fuzzy
msgid "This dashlet displays the last 15 alerts across all fused servers."
msgstr "這dashlet顯示在過去的15融合服務器在所有的警報。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/recentalerts/recentalerts.inc.php:101
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/recentalerts.php:26
#, fuzzy
msgid "Recent Notifications - Last 2 hours"
msgstr "最近的通知 -  2小時以來"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:20
#, fuzzy
msgid ""
"This dashlet displays performance data for a host or service from the last 3"
" timeperiods overlayed on a single graph."
msgstr "這dashlet的主機或服務從過去的3 timeperiods，覆蓋在一個單一的圖形顯示性能數據。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "Time Stacked Performance Graph"
msgstr "時間堆疊性能曲線圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:42
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:55
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:44
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:55
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:55
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:55
#, fuzzy
msgid "Select A Server"
msgstr "選擇一台服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:50
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:150
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:53
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:64
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:64
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:168
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:64
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:23
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:34
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:82
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:108
#, fuzzy
msgid "Server"
msgstr "服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:54
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:151
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:186
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:57
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:210
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:24
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:353
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:684
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1004
#, fuzzy
msgid "Host"
msgstr "主持人"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:59
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:62
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:72
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:212
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:25
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:36
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:355
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:685
#, fuzzy
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:65
#, fuzzy
msgid "Time Period"
msgstr "時間段"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:67
#, fuzzy
msgid "Last 3 Days"
msgstr "最後3天"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:68
#, fuzzy
msgid "Last 3 Weeks"
msgstr "過去的3週"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timestack/timestack.inc.php:69
#, fuzzy
msgid "Last 3 Months"
msgstr "過去3個月"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:27
#, fuzzy
msgid ""
"Fused Status dashlets shows status totals across all servers in a single "
"dashlet."
msgstr "融合的狀態dashlets顯示在一個單一的dashlet在所有服務器的狀態匯總。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:81
#, fuzzy
msgid "Fused Status Summary"
msgstr "熔融狀態摘要"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:164
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:229
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:273
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:521
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:366
#, fuzzy
msgid "Hosts"
msgstr "主機"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:169
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:231
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:274
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:522
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:385
#, fuzzy
msgid "Up"
msgstr "上"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:170
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:232
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:275
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:523
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:386
#, fuzzy
msgid "Down"
msgstr "下"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:152
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:171
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:233
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:276
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:524
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:387
#, fuzzy
msgid "Unreachable"
msgstr "無法訪問"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:167
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:172
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:180
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:277
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:291
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:525
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:540
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:383
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:389
#, fuzzy
msgid "Pending"
msgstr "有待"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:168
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:173
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:181
#, fuzzy
msgid "Problems"
msgstr "問題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:168
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:174
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:182
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:398
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:467
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:653
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:722
#, fuzzy
msgid "Unhandled"
msgstr "未處理"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:168
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:175
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:183
#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "所有"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:166
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:165
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:286
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:535
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:368
#, fuzzy
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:166
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:176
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:287
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:536
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:82
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:390
#, fuzzy
msgid "Ok"
msgstr "行"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:166
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:177
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:288
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:537
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:391
#, fuzzy
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:167
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:178
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:290
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:539
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:393
#, fuzzy
msgid "Critical"
msgstr "批評"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:167
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:179
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:289
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:538
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:384
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:392
#, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:182
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:270
#, fuzzy
msgid "Last Update Time"
msgstr "最後更新時間"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/fusedstatus/fusedstatus.inc.php:255
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:298
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:26
#, fuzzy
msgid ""
"This dashlet displays the top 15 alert producers for the last 24 hours "
"across all fused servers."
msgstr "這dashlet顯示前15個警報生產商，過去24小時內的所有融合服務器。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:153
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#, fuzzy
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:154
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:159
#, fuzzy
msgid "Alert Count"
msgstr "警報計數"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/topalertproducers/topalertproducers.inc.php:181
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:238
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:72
#, fuzzy
msgid "Last Update"
msgstr "最後更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:26
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "Nagios XI Servers Only"
msgstr "Nagios的XI服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "This dashlet displays a status bar for a single Nagios XI host."
msgstr "在此dashlet顯示狀態欄為一個單個的Nagios的喜主機。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:671
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:672
#, fuzzy
msgid "Host Status"
msgstr "主機狀態"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hoststatus/hoststatus.inc.php:187
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:211
#, fuzzy
msgid "Host Details"
msgstr "主機詳細信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:20
#, fuzzy
msgid ""
"This dashlet displays a scalable performance graph for a host or service."
msgstr "這dashlet顯示一個可擴展的主機或服務的性能曲線圖​​。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/timeline/timeline.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "Performance Graph"
msgstr "性能曲線圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:26
#, fuzzy
msgid ""
"This dashlet displays service summary information for a selected "
"servicegroup."
msgstr "在這dashlet顯示選定的servicegroup服務的摘要信息。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicegroup/servicegroup.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "Service Group Summary"
msgstr "服務組總結"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:26
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios XI Servers Only. This dashlet displays service status information for"
" a single Nagios XI service."
msgstr "Nagios的XI服務器上。這dashlet會顯示為一個單一的nagios XI服務服務的狀態信息。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:673
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:674
#, fuzzy
msgid "Service Status"
msgstr "服務狀態"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/servicestatus/servicestatus.inc.php:213
#, fuzzy
msgid "Service Details"
msgstr "服務細節"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:27
#, fuzzy
msgid ""
"Tactical summary dashlet that displays all tactical overview information in "
"a compact view."
msgstr "戰術的總結dashlet，在一個緊湊的視圖中顯示所有的戰術概要信息。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/tacsummary/tacsummary.inc.php:251
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:96
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:110
#, fuzzy
msgid "Total"
msgstr "總"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:26
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios XI Servers Only.  This dashlet displays host summary information for "
"a selected hostgroup."
msgstr "Nagios的XI服務器上。這dashlet顯示選定的主機組的主機的摘要信息。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "Host Group Summary"
msgstr "主機組摘要"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:229
#, fuzzy
msgid "Hostgroup"
msgstr "主機組"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:171
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:196
#, fuzzy
msgid "Unable to retrieve data from server"
msgstr "無法從服務器檢索數據"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:231
#, fuzzy
msgid "View Up Hosts"
msgstr "查看主機"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:232
#, fuzzy
msgid "View Down Hosts"
msgstr "查看關閉的主機"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/dashlets/hostgroup/hostgroup.inc.php:233
#, fuzzy
msgid "View Unreachable Hosts"
msgstr "查看無法訪問的主機"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/fusioncore.inc.php:40
#, fuzzy
msgid "Provides core functions and interface functionality for Nagios Fusion."
msgstr "提供核心功能和界面功能Nagios的融合。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:55
#, fuzzy
msgid "Displays helpful information on getting started with Nagios Fusion."
msgstr "顯示有​​用的信息，開始使用Nagios的融合。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:67
#, fuzzy
msgid ""
"Displays tasks that an administrator should take to setup and maintain the "
"Nagios Fusion installation."
msgstr "顯示任務，管理員應採取安裝和維護安裝Nagios的融合。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:81
#, fuzzy
msgid "Displays realtime status of core Fusion subsystem processes."
msgstr "顯示核心融合子系統進程的實時狀態。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:95
#, fuzzy
msgid "Displays realtime statistics of the Fusion server."
msgstr "顯示實時統計的融合服務器。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets.inc.php:108
#, fuzzy
msgid ""
"Displays the status of available updates for your Nagios Fusion "
"installation."
msgstr "顯示可用的更新您的安裝Nagios的融合的狀態。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:24
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-tasks.inc.php:38
#, fuzzy
msgid "Administrative Tasks"
msgstr "管理任務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:29
#, fuzzy
msgid "Task"
msgstr "任務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:44
#, fuzzy
msgid "Configure system settings"
msgstr "配置系統設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:44
#, fuzzy
msgid "Configure basic settings for your Fusion system"
msgstr "配置融合系統的基本設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:48
#, fuzzy
msgid "Reset security credentials"
msgstr "重置安全認證"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:49
#, fuzzy
msgid "Change the default credentials used by the Fusion system"
msgstr "更改默認使用的憑據的融合系統"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:54
#, fuzzy
msgid "Configure mail settings"
msgstr "配置郵件設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:54
#, fuzzy
msgid "Configure email settings for your Fusion system"
msgstr "配置電子郵件設置為您的融合系統"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:58
#, fuzzy
msgid "Define fused servers"
msgstr "定義融合服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:59
#, fuzzy
msgid "Configure servers that should be integrated into Fusion"
msgstr "配置服務器，應納入融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:172
#, fuzzy
msgid "Define server credentials"
msgstr "定義服務器證書"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:69
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:173
#, fuzzy
msgid "Define credentials used to authenticated to fused servers"
msgstr "定義用於融合服務器的身份驗證的憑據"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:73
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:176
#, fuzzy
msgid "Initial Setup Tasks"
msgstr "初始設置任務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:91
#, fuzzy
msgid "The last"
msgstr "在過去"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:91
#, fuzzy
msgid "update check failed"
msgstr "更新檢查失敗"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:95
#, fuzzy
msgid "A new Nagios Fusion"
msgstr "一個新的Nagios的融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:95
#, fuzzy
msgid "update is available"
msgstr "更新可用"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:102
#, fuzzy
msgid "Important Tasks"
msgstr "重要的任務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:110
#, fuzzy
msgid "Ongoing Tasks"
msgstr "進行中的任務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:113
#, fuzzy
msgid "Configure your fused servers"
msgstr "配置您的融合服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:113
#, fuzzy
msgid "Add or modify servers to be fused"
msgstr "添加或修改以待熔化的服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:114
#, fuzzy
msgid "Add new user accounts"
msgstr "添加新的用戶帳戶"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:114
#, fuzzy
msgid "Setup new users with access to Nagios Fusion"
msgstr "設置新的用戶訪問nagios的融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:138
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-tasks.inc.php:102
#, fuzzy
msgid "Getting Started Guide"
msgstr "入門指南"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:161
#, fuzzy
msgid "Tend to pending administrative tasks"
msgstr "往往待行政任務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:162
#, fuzzy
msgid "Configure initial Fusion settings"
msgstr "配置最初的融合設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:184
#, fuzzy
msgid "Common Tasks"
msgstr "常見的任務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:187
#, fuzzy
msgid "Change your account settings"
msgstr "更改您的帳戶設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:187
#, fuzzy
msgid "Change your account password and general preferences"
msgstr "更改您的帳戶密碼和一般偏好"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:191
#, fuzzy
msgid "Getting Started"
msgstr "開始"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:194
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:60
#, fuzzy
msgid "Learn about Fusion"
msgstr "了解融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:194
#, fuzzy
msgid "Learn more about Fusion and its capabilities"
msgstr "了解更多關於Fusion和它的功能"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:195
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:64
#, fuzzy
msgid "Signup for Fusion news"
msgstr "註冊為融合新聞"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:195
#, fuzzy
msgid "Stay informed of the latest updates and happenings for Fusion"
msgstr "隨時了解最新的更新和融合發生"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-tasks.inc.php:206
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:177
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:384
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:124
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:179
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:62
#, fuzzy
msgid "Last Updated"
msgstr "最後更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-sysstat.inc.php:98
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:149
#, fuzzy
msgid "Fusion System Component Status"
msgstr "融合系統組件的狀態"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-misc.inc.php:97
#, fuzzy
msgid "Available Updates"
msgstr "可用的更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/dashlets-misc.inc.php:101
#, fuzzy
msgid "Checking for updates..."
msgstr "檢查更新..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:87
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:95
#, fuzzy
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:87
#, fuzzy
msgid "You have not defined any fused servers yet"
msgstr "您還沒有定義任何稠服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:88
#, fuzzy
msgid "Define some now"
msgstr "現在定義了一些"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:95
#, fuzzy
msgid "You have chosen not to display any fused servers"
msgstr "您已選擇不顯示任何稠服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/tac.php:96
#, fuzzy
msgid "Change settings"
msgstr "更改設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:26
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:37
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:976
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:109
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:27
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:38
#, fuzzy
msgid "State"
msgstr "國"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:28
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:39
#, fuzzy
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:29
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:40
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:362
#, fuzzy
msgid "Contact"
msgstr "聯繫"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:30
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:41
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:177
#, fuzzy
msgid "Output"
msgstr "產量"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:198
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:730
#, fuzzy
msgid "Host Recovery"
msgstr "主機恢復"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:200
#, fuzzy
msgid "Host Problem"
msgstr "主機問題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:204
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:736
#, fuzzy
msgid "Service Recovery"
msgstr "服務恢復"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:206
#, fuzzy
msgid "Service Problem"
msgstr "服務問題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:210
#, fuzzy
msgid "Problem Acknowledged"
msgstr "問題確認"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:213
#, fuzzy
msgid "Flapping Started"
msgstr "撲開始"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:216
#, fuzzy
msgid "Flapping Stopped"
msgstr "撲停止"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:219
#, fuzzy
msgid "Flapping Disabled"
msgstr "撲禁用"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:222
#, fuzzy
msgid "Downtime Started"
msgstr "停機時間開始"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:225
#, fuzzy
msgid "Downtime Ended"
msgstr "停機時間結束"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:228
#, fuzzy
msgid "Downtime Cancelled"
msgstr "停機時間取消"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-recentalerts.inc.php:231
#, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "習慣"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:143
#, fuzzy
msgid "Update Check Problem: Last update check failed"
msgstr "更新檢查的問題：最後更新檢查失敗"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:146
#, fuzzy
msgid "A new Nagios Fusion update is available"
msgstr "nagios的融合一個新的更新可用"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:151
#, fuzzy
msgid "Visit"
msgstr "訪問"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:151
#, fuzzy
msgid "to obtain the latest update"
msgstr "獲取最新的更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:154
#, fuzzy
msgid "Your Nagios Fusion installation is up to date"
msgstr "您N​​agios的融合上安裝的是最新的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:167
#, fuzzy
msgid "Latest Available Version"
msgstr "最新的版本"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:168
#, fuzzy
msgid "Installed Version"
msgstr "安裝版"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:169
#, fuzzy
msgid "Last Update Check"
msgstr "上次更新檢查"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:202
#, fuzzy
msgid "Could not read program data!"
msgstr "無法讀取程序數據！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:256
#, fuzzy
msgid "System Ok"
msgstr "系統ok"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:259
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:263
#, fuzzy
msgid "System Problem"
msgstr "系統問題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:298
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:208
#, fuzzy
msgid "Subsystem Poller"
msgstr "子系統輪詢"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:307
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:324
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:341
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:354
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:367
#, fuzzy
msgid "Last Run"
msgstr "最後運行"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:310
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:327
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:370
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:220
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:237
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:280
#, fuzzy
msgid "Not Run Yet"
msgstr "尚未運行"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:315
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:225
#, fuzzy
msgid "Database Maintenance"
msgstr "數據庫維護"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:332
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:242
#, fuzzy
msgid "Command Subsystem"
msgstr "命令子系統"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:345
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:255
#, fuzzy
msgid "Event Manager"
msgstr "事件管理器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:358
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:268
#, fuzzy
msgid "Cleaner"
msgstr "清潔器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:375
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:285
#, fuzzy
msgid "System Statistics"
msgstr "系統的統計數據"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-misc.inc.php:392
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:302
#, fuzzy
msgid "Data unavailable"
msgstr "數據不可用"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:62
#, fuzzy
msgid "Server Statistics"
msgstr "服務器統計信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:70
#, fuzzy
msgid "Metric"
msgstr "公"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:71
#, fuzzy
msgid "Value"
msgstr "值"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:76
#, fuzzy
msgid "Load"
msgstr "加載"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:85
#, fuzzy
msgid "CPU Stats"
msgstr "CPU統計數據"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:86
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:223
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:256
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:87
#, fuzzy
msgid "Nice"
msgstr "漂亮"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:88
#, fuzzy
msgid "System"
msgstr "系統"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:89
#, fuzzy
msgid "I/O Wait"
msgstr "I / O等待"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:90
#, fuzzy
msgid "Steal"
msgstr "偷"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:91
#, fuzzy
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:94
#, fuzzy
msgid "Memory"
msgstr "記憶"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:98
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:112
#, fuzzy
msgid "Used"
msgstr "使用"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:100
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:114
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:734
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:698
#, fuzzy
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:102
#, fuzzy
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:104
#, fuzzy
msgid "Buffers"
msgstr "緩衝區"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:106
#, fuzzy
msgid "Cached"
msgstr "緩存"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:108
#, fuzzy
msgid "Swap"
msgstr "交換"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:152
#, fuzzy
msgid "No data"
msgstr "沒有數據"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:158
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:975
#, fuzzy
msgid "Component"
msgstr "元件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:158
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:180
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:686
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:521
#, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:199
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:173
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:523
#, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "行動"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:201
#, fuzzy
msgid "Unknown state"
msgstr "未知狀態"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:217
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:234
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:251
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:264
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:277
#, fuzzy
msgid "Last Run "
msgstr "最後運行"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:217
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:234
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:251
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:264
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:277
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:294
#, fuzzy
msgid " Ago"
msgstr "前"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-sysstat.inc.php:294
#, fuzzy
msgid "Last Updated "
msgstr "最後更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:36
#, fuzzy
msgid "You have not defined authentication credentials for this server"
msgstr "您還沒有定義此服務器的身份驗證憑據"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:36
#, fuzzy
msgid "Define them now"
msgstr "現在定義它們"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:249
#, fuzzy
msgid "Unable to parse Nagios Core server response"
msgstr "無法解析的nagios的核心服務器響應"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:267
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:514
#, fuzzy
msgid "Status Summary"
msgstr "狀態摘要"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:267
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:515
#, fuzzy
msgid "Notes"
msgstr "筆記"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:267
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:515
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:295
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:295
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:548
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:977
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:298
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:556
#, fuzzy
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:299
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:557
#, fuzzy
msgid "Active Checks"
msgstr "主動檢查"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:300
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:558
#, fuzzy
msgid "Passive Checks"
msgstr "被動檢查"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:301
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:559
#, fuzzy
msgid "Event Handlers"
msgstr "事件處理程序"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:346
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:602
#, fuzzy
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:403
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:472
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:658
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:727
#, fuzzy
msgid "Acknowledged"
msgstr "承認"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:408
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:477
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:663
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:732
#, fuzzy
msgid "Scheduled"
msgstr "預定"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:414
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:488
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:669
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:743
#, fuzzy
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:482
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:737
#, fuzzy
msgid "On Problem Hosts"
msgstr "問題主機"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/fusioncore/ajaxhelpers-status.inc.php:555
#, fuzzy
msgid "Monitoring Engine"
msgstr "監控引擎"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:68
#, fuzzy
msgid "Destination name cannot be blank."
msgstr "目的地名稱不能為空。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:72
#, fuzzy
msgid "You must select one or more dashboards to deploy."
msgstr "你必須選擇一個或多個儀表板部署。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:74
#, fuzzy
msgid "You must select at least one user."
msgstr "你必須選擇至少一個用戶。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:108
#, fuzzy
msgid "Dashboards deployed"
msgstr "儀表盤部署"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:248
#, fuzzy
msgid "Dashboard Deployment Tool"
msgstr "儀表盤部署工具"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:251
#, fuzzy
msgid ""
"This tool allows admins to deploy one or more of their own dashboards to "
"other users. This can be useful when you design a dashboard that other users"
" may want access to. If you want each user's copy of your dashboard to stay "
"synchronized with your dashboard, select the 'Keep Synced' option."
msgstr ""
"這個工具允許管理員部署自己的儀表板中的一個或多個其他用戶。這可能是有用的，當你設計一個儀表板，其他用戶可能想要訪問。如果你想你的儀表盤保持同步，與儀表板的每個用戶的副本，選擇“保持同步'選項。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:255
#, fuzzy
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:256
#, fuzzy
msgid ""
"Re-deploying a dashboard that has already been deployed will overwrite the "
"user's old copy of the deployed dashboard."
msgstr "重新部署已部署的儀表板將覆蓋用戶的舊副本部署的儀表板。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:272
#, fuzzy
msgid "Dashboards To Deploy"
msgstr "儀表盤部署"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:275
#, fuzzy
msgid "Specify which of your dashboards should be deployed."
msgstr "指定的儀表盤應該部署。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:281
#, fuzzy
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:282
#, fuzzy
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:283
#, fuzzy
msgid "Local Name"
msgstr "本地名稱"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:284
#, fuzzy
msgid "Destination Name"
msgstr "目的地名稱"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:285
#, fuzzy
msgid "Keep Synced"
msgstr "保持同步"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:311
#, fuzzy
msgid "Deploy To Users"
msgstr "部署到用戶"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/index.php:314
#, fuzzy
msgid "Specify which users the dashboards should be deployed to."
msgstr "指定哪些用戶應部署的儀表板。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/deploydashboard.inc.php:28
#, fuzzy
msgid "Error: This component requires Nagios Fusion 2012R1.2 or later."
msgstr "錯誤：這個組件需要Nagios的融合2012r1.2或更高版本。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/deploydashboard.inc.php:38
#, fuzzy
msgid "Allows admins to deploy dashboards to other users. "
msgstr "允許管理員部署儀表板，其他用戶。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/deploydashboard/deploydashboard.inc.php:83
#, fuzzy
msgid "Deploy Dashboards"
msgstr "部署儀表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/xidata/xidata.php:118
#, fuzzy
msgid "Select a Host"
msgstr "選擇一台主機"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/xidata/xidata.php:139
#, fuzzy
msgid "Select a Hostgroup"
msgstr "選擇一個主機組"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/xidata/xidata.php:149
#, fuzzy
msgid "Select a Servicegroup"
msgstr "選擇一個servicegroup"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:30
#, fuzzy
msgid ""
"Fusion Visualizations is an interactive graphing tool for your Nagios data.\n"
"\t\t\tFor most reliable graphs and dashlets, use Mozilla Firefox."
msgstr "融合的可視化是一個交互式繪圖工具，為您的Nagios的數據。最可靠的圖形和dashlets的，使用Mozilla Firefox。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:33
#, fuzzy
msgid "This component requires Nagios Fusion 2012r1.0 or later"
msgstr "此組件需要Nagios的融合2012r1.0或更高版本"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:86
#, fuzzy
msgid "Visualizations"
msgstr "可視化"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:98
#, fuzzy
msgid "Host Health"
msgstr "宿主健康"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:109
#, fuzzy
msgid "Service Health"
msgstr "健康服務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:120
#, fuzzy
msgid "Alert Histogram"
msgstr "提醒直方圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:152
#, fuzzy
msgid "Displays a column graph of host health across all fused servers"
msgstr "顯示一列在所有融合服務器的主機健康圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:159
#, fuzzy
msgid "Dashlet Copyright &copy; 2012 Nagios Enterprises. All rights reserved."
msgstr "dashlet版權©2012年Nagios的企業。保留所有權利。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:168
#, fuzzy
msgid "Displays a column graph of service health across all fused servers"
msgstr "顯示一列健康服務融合服務器在所有圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/components/visualizations/visualizations.inc.php:177
#, fuzzy
msgid "Displays a histogram of alerts across all fused servers"
msgstr "顯示直方圖融合服務器的所有警報"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:51
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:201
#, fuzzy
msgid "Logged in as"
msgstr "登錄的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:54
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:190
#, fuzzy
msgid "Logout"
msgstr "註銷"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:91
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:132
#, fuzzy
msgid "Home"
msgstr "家"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:92
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:133
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:488
#, fuzzy
msgid "Views"
msgstr "意見"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:93
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:134
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:490
#, fuzzy
msgid "Dashboards"
msgstr "儀表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:95
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:136
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1024
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1029
#, fuzzy
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:99
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:138
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:624
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:625
#, fuzzy
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:101
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:142
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:222
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:489
#, fuzzy
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:104
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/header.inc.php:150
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:15
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:30
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:58
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:73
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:189
#, fuzzy
msgid "Login"
msgstr "註冊"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-topalertproducers.inc.php:72
#, fuzzy
msgid "No credentials defined for this server yet"
msgstr "這個服務器沒有證書"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utils-topalertproducers.inc.php:90
#, fuzzy
msgid "Unable to fetch data from server"
msgstr "無法從服務器獲取數據"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:725
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:734
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:743
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:757
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:697
#, fuzzy
msgid "License Type"
msgstr "許可證類型"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:725
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:734
#, fuzzy
msgid "Purchase a license"
msgstr "購買許可證"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:725
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:734
#, fuzzy
msgid "and receive support and upgrade benefits!"
msgstr "並獲得支持和升級的好處！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:743
#, fuzzy
msgid "Commercial"
msgstr "商業的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:757
#, fuzzy
msgid "Invalid License Key"
msgstr "無效的許可證密鑰"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/utilsl.inc.php:757
#, fuzzy
msgid "Purchase a License"
msgstr "購買許可證"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:13
#, fuzzy
msgid "Missing Page"
msgstr "缺頁"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:14
#, fuzzy
msgid "Unimplemented Feature"
msgstr "未實現的功能"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:16
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:28
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:74
#, fuzzy
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:17
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:31
#, fuzzy
msgid "Password Sent"
msgstr "密碼發送"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:18
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:76
#, fuzzy
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:19
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:41
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:197
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:407
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:598
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:611
#, fuzzy
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:25
#, fuzzy
msgid "What the..."
msgstr "什麼..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:26
#, fuzzy
msgid "Wouldn't that be nice..."
msgstr "不會，那該多好..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:27
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:583
#, fuzzy
msgid "Password Change Required"
msgstr "需要更改密碼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:29
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion&trade;"
msgstr "Nagios的融合™"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:32
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:155
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:83
#, fuzzy
msgid "Credits"
msgstr "學分"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:652
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:653
#, fuzzy
msgid "Legal Information"
msgstr "法律信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:39
#, fuzzy
msgid "Sending Feedback..."
msgstr "發送反饋..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:40
#, fuzzy
msgid "Thank You!"
msgstr "謝謝！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:55
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:518
#, fuzzy
msgid "Account Preferences"
msgstr "帳戶首選項"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:56
#, fuzzy
msgid "General Options"
msgstr "常規選項"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:57
#, fuzzy
msgid "User Account Information"
msgstr "用戶帳戶信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:65
#, fuzzy
msgid "General Program Settings"
msgstr "一般程序設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:66
#, fuzzy
msgid "Default User Settings"
msgstr "默認的用戶設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:67
#, fuzzy
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高級設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:75
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1140
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1141
#, fuzzy
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:77
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:641
#, fuzzy
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:78
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:79
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:88
#, fuzzy
msgid "Update Settings"
msgstr "更新設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:80
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:225
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:81
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:224
#, fuzzy
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:83
#, fuzzy
msgid "Add User"
msgstr "添加用戶"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:84
#, fuzzy
msgid "Update User"
msgstr "更新用戶"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:85
#, fuzzy
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:86
#, fuzzy
msgid "Go"
msgstr "去"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:87
#, fuzzy
msgid "Update Permissions"
msgstr "更新權限"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:89
#, fuzzy
msgid "Upload File"
msgstr "上傳文件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:90
#, fuzzy
msgid "Upload Plugin"
msgstr "上傳插件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:91
#, fuzzy
msgid "Check For Updates Now"
msgstr "現在檢查更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:97
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:170
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:194
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1006
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:87
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:98
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:195
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1007
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:88
#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:99
#, fuzzy
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:100
#, fuzzy
msgid "Repeat New Password"
msgstr "重複新密碼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:101
#, fuzzy
msgid "Repeat Password"
msgstr "重複密碼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:102
#, fuzzy
msgid "Admin Email Address"
msgstr "管理員的電子郵件地址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:103
#, fuzzy
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:104
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:199
#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "語"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:105
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:200
#, fuzzy
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:106
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:171
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:107
#, fuzzy
msgid "Authorization Level"
msgstr "授權級別"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:108
#, fuzzy
msgid "Force Password Change at Next Login"
msgstr "力在下次登錄時的密碼更改"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:109
#, fuzzy
msgid "Email User Account Information"
msgstr "電子郵件用戶帳戶信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:110
#, fuzzy
msgid "Email User New Password"
msgstr "電子郵件用戶的新密碼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:111
#, fuzzy
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:112
#, fuzzy
msgid "Number Format"
msgstr "數字格式"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:113
#, fuzzy
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:114
#, fuzzy
msgid "Your Name (Optional)"
msgstr "您的姓名（可選）"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:115
#, fuzzy
msgid "Your Email Address (Optional)"
msgstr "您的電子郵件地址（可選）"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:120
#, fuzzy
msgid "Invalid username or password."
msgstr "無效的用戶名或密碼。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:121
#, fuzzy
msgid "No username specified."
msgstr "沒有指定用戶名。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:122
#, fuzzy
msgid "No account was found by that name."
msgstr "不考慮這個名字。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:123
#, fuzzy
msgid "Unable to get account email address."
msgstr "無法取得帳戶的電子郵件地址。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:124
#, fuzzy
msgid "Unable to get admin email address."
msgstr "無法獲得管理員的電子郵件地址。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:125
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:128
#, fuzzy
msgid "Email address is invalid."
msgstr "電子郵件地址是無效的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:126
#, fuzzy
msgid "Username is blank."
msgstr "用戶名是空白的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:127
#, fuzzy
msgid "Email address is blank."
msgstr "電子郵件地址是空白的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:129
#, fuzzy
msgid "Password is blank."
msgstr "密碼為空。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:130
#, fuzzy
msgid "Security level is blank."
msgstr "安全級別是空白的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:131
#, fuzzy
msgid "An account with that username already exists."
msgstr "用該用戶名已經存在的帳戶。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:132
#, fuzzy
msgid "Failed to add account"
msgstr "沒有新增帳戶"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:133
#, fuzzy
msgid "Unable to assign account privileges."
msgstr "無法將帳戶權限。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:134
#, fuzzy
msgid "URL is blank."
msgstr "網址是空白的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:135
#, fuzzy
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密碼不匹配。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:136
#, fuzzy
msgid "Default language not specified."
msgstr "沒有指定默認語言。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:137
#, fuzzy
msgid "Default theme not specified."
msgstr "默認主題沒有指定。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:138
#, fuzzy
msgid "Name is blank."
msgstr "名稱是空白的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:139
#, fuzzy
msgid "Invalid URL."
msgstr "無效的URL。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:140
#, fuzzy
msgid "User account was not found."
msgstr "用戶帳戶沒有被發現。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:141
#, fuzzy
msgid "Blank authorization level."
msgstr "空白的授權級別。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:142
#, fuzzy
msgid "Invalid authorization level."
msgstr "無效的授權級別。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:143
#, fuzzy
msgid "User account was not specified."
msgstr "未指定用戶帳戶。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:144
#, fuzzy
msgid "You cannot delete your own account."
msgstr "你不能刪除自己的帳戶。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:145
#, fuzzy
msgid "No account selected."
msgstr "沒有選擇帳戶。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:146
#, fuzzy
msgid "Invalid account."
msgstr "無效的帳戶。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:147
#, fuzzy
msgid "No admin name specified."
msgstr "沒有指定的管理員名稱。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:148
#, fuzzy
msgid "No admin email address specified."
msgstr "沒有管理員指定的電子郵件地址。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:149
#, fuzzy
msgid "Admin email address is invalid."
msgstr "管理員的電子郵件地址是無效的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:154
#, fuzzy
msgid "Legal Info"
msgstr "法律信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:157
#, fuzzy
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:160
#, fuzzy
msgid "First Page"
msgstr "第一頁"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:161
#, fuzzy
msgid "Last Page"
msgstr "最後一頁"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:162
#, fuzzy
msgid "Next Page"
msgstr "下頁"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:163
#, fuzzy
msgid "Previous Page"
msgstr "前一頁"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:164
#, fuzzy
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:172
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:715
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1129
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:36
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:79
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:255
#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:174
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:242
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:522
#, fuzzy
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:175
#, fuzzy
msgid "Result"
msgstr "導致"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:176
#, fuzzy
msgid "File"
msgstr "文件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:178
#, fuzzy
msgid "Snapshot Result"
msgstr "快照結果"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:179
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:240
#, fuzzy
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:187
#, fuzzy
msgid "The page that went missing was: "
msgstr "失踪的頁面是："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:188
#, fuzzy
msgid ""
"We're currently working on this feature.  Until it's completed, you can't "
"have it!  Seriously though - just sit tight for a while and we'll get it "
"done."
msgstr "我們目前正在此功能。直到它完成，你可以沒有呢！認真，但 - 只是穩坐了一段時間，我們將完成它。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:191
#, fuzzy
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記你的密碼了嗎？"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:192
#, fuzzy
msgid "You have logged out."
msgstr "您已註銷。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:193
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:635
#, fuzzy
msgid "Try Again"
msgstr "再試一次"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:196
#, fuzzy
msgid "Administrator Password"
msgstr "管理員密碼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:198
#, fuzzy
msgid "Query"
msgstr "詢問"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:202
#, fuzzy
msgid "Menu"
msgstr "菜單"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:203
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:578
#, fuzzy
msgid "Settings Updated."
msgstr "設置更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:204
#, fuzzy
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:205
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "沒有"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:206
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:207
#, fuzzy
msgid "Options Updated."
msgstr "選項更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:208
#, fuzzy
msgid "User Updated."
msgstr "用戶更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:209
#, fuzzy
msgid "User Added."
msgstr "用戶添加的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:210
#, fuzzy
msgid "User Deleted."
msgstr "用戶刪除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:211
#, fuzzy
msgid "Users Deleted."
msgstr "用戶刪除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:212
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:567
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:568
#, fuzzy
msgid "Add New User"
msgstr "添加新用戶"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:213
#, fuzzy
msgid "Your session has timed out."
msgstr "您的會話已超時。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:214
#, fuzzy
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:215
#, fuzzy
msgid "With Selected:"
msgstr "與選擇："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:216
#, fuzzy
msgid "Check Now"
msgstr "立即檢查"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:217
#, fuzzy
msgid "Your version is up to date."
msgstr "您的版本是最新的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:218
#, fuzzy
msgid "An update is available."
msgstr "有可用的更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:219
#, fuzzy
msgid "New version information"
msgstr "新版本的信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:220
#, fuzzy
msgid "Your current version"
msgstr "您的當前版本"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:221
#, fuzzy
msgid "Notices"
msgstr "通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:226
#, fuzzy
msgid "Per Page"
msgstr "每頁"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:228
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:229
#, fuzzy
msgid "N/A"
msgstr "N / A"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:238
#, fuzzy
msgid "total records"
msgstr "總記錄"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:239
#, fuzzy
msgid "total matches for"
msgstr "總匹配的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:240
#, fuzzy
msgid "Showing"
msgstr "顯示"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:241
#, fuzzy
msgid "of"
msgstr "的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:242
#, fuzzy
msgid "You are currently running"
msgstr "您當前正在運行"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:243
#, fuzzy
msgid "was released on"
msgstr "被釋放"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:249
#, fuzzy
msgid ""
"The page you requested seems to be missing.  It is theoretically possible - "
"though highly unlikely - that we are to blame for this.  It is far more "
"likely that something is wrong with the Universe.  Run for it!"
msgstr "您請求的頁面似乎缺少。它在理論上是可能的 - 雖然極不可能的 - 我們是應該為此負責。這是更為可能的，什麼是錯的宇宙。運行了！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:250
#, fuzzy
msgid "Enter your username to have your password reset and emailed to you."
msgstr "輸入您的用戶名，重置您的密碼，並通過電子郵件發送給您。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:251
#, fuzzy
msgid "Your account password has been reset and emailed to you."
msgstr "您的帳戶密碼已重設，並通過電子郵件發送給您。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:252
#, fuzzy
msgid "Nagios Reports is already installed and up-to-date."
msgstr "已經安裝Nagios的報告和到的日期。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:253
#, fuzzy
msgid ""
"Your installation requires an upgrade.  Click the button below to begin."
msgstr "您的安裝需要升級。點擊下面的按鈕開始。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:254
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:256
#, fuzzy
msgid "One or more errors were encountered:"
msgstr "遇到一個或多個錯誤："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:255
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios Reports has not yet been setup.  Complete the form below to install "
"it."
msgstr "Nagios的報告至今尚未安裝。填寫下面的表格，來安裝它。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:257
#, fuzzy
msgid ""
"One or more fatal errors were encountered during the installation process:"
msgstr "在安裝過程中遇到的一個或多個致命的錯誤："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:258
#, fuzzy
msgid "Upgrade is complete!"
msgstr "升級已經完成！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:259
#, fuzzy
msgid ""
"Installation is complete!  You can now login with the following credentials:"
msgstr "安裝完成！您現在可以登錄使用以下憑證："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:260
#, fuzzy
msgid "An error occurred while executing the following SQL query."
msgstr "執行下面的SQL查詢時發生錯誤。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:261
#, fuzzy
msgid "Unable to connect to database"
msgstr "無法連接到數據庫"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:262
#, fuzzy
msgid "You are required to change your password before proceeding."
msgstr "您需要更改您的密碼，然後再繼續。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:263
#, fuzzy
msgid ""
"We love input!  Tell us what you think about this product and you'll "
"directly drive future innovation!"
msgstr "我們所愛的輸入！告訴我們您考慮一下這款產品，您將直接推動未來的創新！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:264
#, fuzzy
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:265
#, fuzzy
msgid ""
"Thanks for helping to make this product better!  We'll review your comments "
"as soon as we get a chance.  Until then, kudos to you for being awesome and "
"helping drive innovation!<br><br>   - The Dedicated Team @ Nagios "
"Enterprises"
msgstr ""
"感謝幫助，使產品更好的！只要我們有機會，我們會審核您的評論。在那之前，榮譽給你真棒，推動創新！ <br><br> - 專門的團隊@ Nagios的企業"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:266
#, fuzzy
msgid "An error occurred.  Please try again later."
msgstr "發生了錯誤。請稍後再試。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:275
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion Password Reset"
msgstr "Nagios的融合密碼重置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:276
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion Password Changed"
msgstr "Nagios的融合更改密碼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:277
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion Account Created"
msgstr "Nagios的融合創建的帳戶"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:279
#, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, fuzzy
msgid ""
"Your Nagios Fusion account password has been reset to:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"You can login to Nagios Fusion at the following URL:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
msgstr "您N​​agios的融合上的帳戶密碼已重置為：％s你可以在以下網址登錄到Nagios的融合：％S"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:281
#, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, fuzzy
msgid ""
"Your Nagios Fusion account password has been changed by an administrator.  You can login using the following information:\n"
"\n"
"Username: %s\n"
"Password: %s\n"
"URL: %s\n"
"\n"
msgstr "您N​​agios的融合上帳戶的密碼已更改，由管理員。您可以登錄以下信息：用戶名：％s密碼：％s的網址：％S"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:283
#, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, php-format, fuzzy
msgid ""
"An account has been created for you to access Nagios Fusion.  You can login using the following information:\n"
"\n"
"Username: %s\n"
"Password: %s\n"
"URL: %s\n"
"\n"
msgstr "已經創建了一個帳戶，您可以訪問nagios的融合。您可以登錄以下信息：用戶名：％s密碼：％s的網址：％S"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:296
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:471
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:538
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:297
#, fuzzy
msgid "Clear Search Criteria"
msgstr "明確的搜索條件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:299
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:914
#, fuzzy
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:300
#, fuzzy
msgid "Customize Permissions"
msgstr "自定義權限"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:301
#, fuzzy
msgid "Masquerade As"
msgstr "偽裝成"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:302
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:536
#, fuzzy
msgid "View"
msgstr "看"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:303
#, fuzzy
msgid "Popout"
msgstr "彈出式視窗"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:304
#, fuzzy
msgid "Add to My Views"
msgstr "我的意見"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:305
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:412
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:418
#, fuzzy
msgid "Add View"
msgstr "添加查看"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:306
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:425
#, fuzzy
msgid "Edit View"
msgstr "編輯查看"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:307
#, fuzzy
msgid "Delete View"
msgstr "刪除視圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:308
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:406
#, fuzzy
msgid "Send Us Feedback"
msgstr "發送反饋意見"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:309
#, fuzzy
msgid "Get Permalink"
msgstr "獲取固定鏈接"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:310
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:537
#, fuzzy
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:311
#, fuzzy
msgid "View Output"
msgstr "查看輸出"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:312
#, fuzzy
msgid "View Host Notifications"
msgstr "查看主機的通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:313
#, fuzzy
msgid "View Current Host Status"
msgstr "查看當前主機狀態"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:314
#, fuzzy
msgid "View Current Status of Host Services"
msgstr "查看當前狀態的主機服務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:315
#, fuzzy
msgid "View Service Notifications"
msgstr "查看服務的通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:316
#, fuzzy
msgid "View Current Service Status"
msgstr "查看當前的服務狀態"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:317
#, fuzzy
msgid "View Current Status For Host Services"
msgstr "查看當前狀態為主機服務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:318
#, fuzzy
msgid "View Host History"
msgstr "查看主機歷史"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:319
#, fuzzy
msgid "View Service History"
msgstr "查看服務歷史"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:320
#, fuzzy
msgid "View Host Trends"
msgstr "查看主機發展趨勢"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:321
#, fuzzy
msgid "View Service Trends"
msgstr "查看服務趨勢"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:322
#, fuzzy
msgid "View Host Availability"
msgstr "查看主機的可用性"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:323
#, fuzzy
msgid "View Service Availability"
msgstr "查看服務的可用性"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:324
#, fuzzy
msgid "View Host Alert Histogram"
msgstr "查看主機警報直方圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:325
#, fuzzy
msgid "View Service Alert Histogram"
msgstr "查看服務警報直方圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:326
#, fuzzy
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:327
#, fuzzy
msgid "Force Refresh"
msgstr "強行刷新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:328
#, fuzzy
msgid "Clear Filter"
msgstr "清除過濾器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:329
#, fuzzy
msgid "Edit Settings"
msgstr "編輯設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:335
#, fuzzy
msgid "YYYY-MM-DD HH:MM:SS"
msgstr "YYYY-MM-DD HH：MM：SS"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:336
#, fuzzy
msgid "MM/DD/YYYY HH:MM:SS"
msgstr "MM / DD / YYYY HH：MM：SS"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:337
#, fuzzy
msgid "DD/MM/YYYY HH:MM:SS"
msgstr "日/月/ YYYY HH：MM：SS"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:343
#, fuzzy
msgid "1000.00"
msgstr "1000.00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:344
#, fuzzy
msgid "1,000.00"
msgstr "1,000.00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:345
#, fuzzy
msgid "1.000,00"
msgstr "1,000.00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:346
#, fuzzy
msgid "1 000,00"
msgstr "1 000,00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:347
#, fuzzy
msgid "1'000,00"
msgstr "1'000，00"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:354
#, fuzzy
msgid "Host Group"
msgstr "主機組"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:356
#, fuzzy
msgid "Service Group"
msgstr "服務組"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:357
#, fuzzy
msgid "Host Escalation"
msgstr "主機升級"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:358
#, fuzzy
msgid "Service Escalation"
msgstr "服務升級"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:359
#, fuzzy
msgid "Host Dependency"
msgstr "主機依賴"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:360
#, fuzzy
msgid "Service Dependency"
msgstr "服務的依賴"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:361
#, fuzzy
msgid "Timeperiod"
msgstr "TIMEPERIOD"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:363
#, fuzzy
msgid "Contact Group"
msgstr "聯絡組"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:364
#, fuzzy
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:367
#, fuzzy
msgid "Host Groups"
msgstr "主機組"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:369
#, fuzzy
msgid "Service Groups"
msgstr "服務組"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:370
#, fuzzy
msgid "Host Escalations"
msgstr "主機升級"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:371
#, fuzzy
msgid "Service Escalations"
msgstr "服務升級"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:372
#, fuzzy
msgid "Host Dependencies"
msgstr "主機的依賴"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:373
#, fuzzy
msgid "Service Dependencies"
msgstr "服務間的依賴關係"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:374
#, fuzzy
msgid "Timeperiods"
msgstr "timeperiods"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:375
#, fuzzy
msgid "Contacts"
msgstr "往來"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:376
#, fuzzy
msgid "Contact Groups"
msgstr "聯絡組"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:377
#, fuzzy
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:395
#, fuzzy
msgid "Hard"
msgstr "硬"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:396
#, fuzzy
msgid "Soft"
msgstr "軟"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:398
#, fuzzy
msgid "Passive"
msgstr "被動"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:399
#, fuzzy
msgid "Active"
msgstr "活躍"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:408
#, fuzzy
msgid "An error occurred processing your request. :-("
msgstr "處理您的請求時發生錯誤。 :-("

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:409
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:641
#, fuzzy
msgid "Please Wait"
msgstr "請稍候"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:410
#, fuzzy
msgid "Processing..."
msgstr "處理..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:413
#, fuzzy
msgid "Use this to add what you see on the screen to your <b>Views</b> page."
msgstr "使用添加你所看到的在屏幕上你的<b>意見</b> 。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:414
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:420
#, fuzzy
msgid "View Added"
msgstr "查看添加"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:415
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:421
#, fuzzy
msgid "Success! Your view was added to your <b>Views</b> page."
msgstr "成功了！你的加入你的<b>意見</b> 。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:416
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:423
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:430
#, fuzzy
msgid "View Title"
msgstr "查看標題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:422
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:429
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:434
#, fuzzy
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:427
#, fuzzy
msgid "View Changed"
msgstr "改變視圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:428
#, fuzzy
msgid "Success! Your view was updated successfully."
msgstr "成功了！已成功更新您的看法。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:432
#, fuzzy
msgid "Permalink"
msgstr "一篇"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:433
#, fuzzy
msgid "Copy the URL below to retain a direct link to your current view."
msgstr "複製以下鏈接保留一個直接鏈接到您的當前視圖。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:437
#, fuzzy
msgid "No Views Defined"
msgstr "沒有定義的視圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:438
#, fuzzy
msgid "You have no views defined."
msgstr "你有沒有定義的視圖。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:441
#, fuzzy
msgid "No Dashboards Defined"
msgstr "沒有儀表盤的定義"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:442
#, fuzzy
msgid "You have no dashboards defined."
msgstr "你有沒有儀表盤定義。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:444
#, fuzzy
msgid "Add A New Dashboard"
msgstr "添加一個新的儀表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:445
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:460
#, fuzzy
msgid "Edit Dashboard"
msgstr "編輯儀表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:446
#, fuzzy
msgid "Delete Dashboard"
msgstr "刪除儀表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:448
#, fuzzy
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:452
#, fuzzy
msgid ""
"The following dashlets can be added to any one or more of your dashboards.  "
"How awesome!"
msgstr "可以被添加到你的儀表板中的任何一個或多個下列dashlets。如何真棒！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:454
#, fuzzy
msgid "Add Dashboard"
msgstr "添加儀表盤"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:455
#, fuzzy
msgid "Use this to add a new dashboard to your <b>Dashboards</b> page."
msgstr "使用此添加一個新的儀表板， <b>儀表</b>板頁面。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:456
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:464
#, fuzzy
msgid "Dashboard Title"
msgstr "儀表盤標題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:457
#, fuzzy
msgid "Dashboard Added"
msgstr "儀表盤添加"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:458
#, fuzzy
msgid "Success! Your new dashboard has been added."
msgstr "成功了！您的新的儀表板已被添加。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:462
#, fuzzy
msgid "Dashboard Changed"
msgstr "儀表盤改變"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:463
#, fuzzy
msgid "Success! Your dashboard was updated successfully."
msgstr "成功了！已成功更新您的儀表板。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:466
#, fuzzy
msgid "Confirm Dashboard Deletion"
msgstr "確認儀表盤刪除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:467
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to delete this dashboard and all dashlets it contains?"
msgstr "你確定要刪除此儀表板和它包含的所有dashlets嗎？"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:468
#, fuzzy
msgid "Dashboard Deleted"
msgstr "儀表盤刪除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:469
#, fuzzy
msgid "The requested dashboard has been deleted.  Good riddance!"
msgstr "所要求的儀表板已被刪除。太好了！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:473
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:474
#, fuzzy
msgid "Bad Dashboard"
msgstr "壞儀表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:475
#, fuzzy
msgid "Unfortunately for you, that dashboard is not valid...  Too bad."
msgstr "不幸的是，你是無效的，該儀表板...太糟糕了。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:477
#, fuzzy
msgid "View Deleted"
msgstr "查看已刪除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:478
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:507
#, fuzzy
msgid "Good riddance!"
msgstr "太好了！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:480
#, fuzzy
msgid "Add To Dashboard"
msgstr "添加到儀表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:481
#, fuzzy
msgid ""
"Add this powerful little dashlet to one of your dashboards for visual "
"goodness."
msgstr "這個強大的小dashlet的儀表盤視覺善良。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:482
#, fuzzy
msgid "Dashlet Title"
msgstr "dashlet標題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:484
#, fuzzy
msgid "Dashlet Added"
msgstr "dashlet增加"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:485
#, fuzzy
msgid ""
"The little dashlet that could will now be busy at work on your dashboard..."
msgstr "的的小dashlet，現在是繁忙的工作，你的儀表盤..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:486
#, fuzzy
msgid "Which Dashboard?"
msgstr "其中儀表板呢？"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:491
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:492
#, fuzzy
msgid "Addons"
msgstr "插件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:494
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:496
#, fuzzy
msgid "No View"
msgstr "沒有意見"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:495
#, fuzzy
msgid "There is no active view to delete."
msgstr "不存在活躍刪除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:497
#, fuzzy
msgid "There is no active view to edit."
msgstr "不存在活躍的編輯。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:499
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:501
#, fuzzy
msgid "No Dashboard"
msgstr "沒有儀表盤"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:500
#, fuzzy
msgid "There is no active dashboard to delete."
msgstr "不存在活躍的儀表盤上刪除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:502
#, fuzzy
msgid "There is no active dashboard to edit."
msgstr "不存在活躍的儀表盤上編輯。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:504
#, fuzzy
msgid "Add It"
msgstr "它添加"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:506
#, fuzzy
msgid "Dashlet Deleted"
msgstr "dashlet刪除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:509
#, fuzzy
msgid "Pin / Float Dashlet"
msgstr "針/浮dashlet的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:510
#, fuzzy
msgid "Configure Dashlet"
msgstr "配置dashlet"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:511
#, fuzzy
msgid "Delete Dashlet"
msgstr "刪除dashlet"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:512
#, fuzzy
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:517
#, fuzzy
msgid "General Account Settings"
msgstr "一般帳戶設定"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:520
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:521
#, fuzzy
msgid "Notification Preferences"
msgstr "通知偏好"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:524
#, fuzzy
msgid "Ignore Update Notices"
msgstr "忽略更新通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:525
#, fuzzy
msgid "Changes are disabled while in demo mode."
msgstr "而在演示模式下被禁用。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:527
#, fuzzy
msgid "System Settings"
msgstr "系統設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:528
#, fuzzy
msgid "Automatically Check for Updates"
msgstr "自動檢查更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:536
#, fuzzy
msgid "Server added."
msgstr "服務器。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:537
#, fuzzy
msgid "Server updated."
msgstr "服務器更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:538
#, fuzzy
msgid "Server deleted."
msgstr "服務器上刪除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:539
#, fuzzy
msgid "servers deleted."
msgstr "服務器刪除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:540
#, fuzzy
msgid "Add a new server"
msgstr "添加新的服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:542
#, fuzzy
msgid "Update Server"
msgstr "更新服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:543
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:545
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:546
#, fuzzy
msgid "Add Server"
msgstr "添加服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:547
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:548
#, fuzzy
msgid "Edit Server"
msgstr "編輯服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:550
#, fuzzy
msgid "Server Name"
msgstr "服務器名稱"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:551
#, fuzzy
msgid "Server Address"
msgstr "服務器地址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:552
#, fuzzy
msgid "Public URL"
msgstr "公共網址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:553
#, fuzzy
msgid "Internal URL"
msgstr "內部URL"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:554
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:83
#, fuzzy
msgid "Server Type"
msgstr "服務器類型"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:555
#, fuzzy
msgid "Server Location"
msgstr "服務器位置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:556
#, fuzzy
msgid "Server Notes"
msgstr "服務器注意事項"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:557
#, fuzzy
msgid "Authentication Method"
msgstr "身份驗證方法"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:560
#, fuzzy
msgid "Not Matching Records Found."
msgstr "沒有找到匹配的記錄。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:562
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:603
#, fuzzy
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:564
#, fuzzy
msgid "Masquerade Notice"
msgstr "偽裝通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:565
#, fuzzy
msgid ""
"You are about to masquerade as another user.  If you choose to continue you "
"will be logged out of your current account and logged in as the selected "
"user.  In the process of doing so, you may loose your admin privileges."
msgstr "你是偽裝成另一個用戶。如果你選擇繼續，您將被註銷，您的當前帳戶，並為選定的用戶身份登錄。在這樣做的過程中，你可能會失去你的管理員權限。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:569
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:570
#, fuzzy
msgid "Edit User"
msgstr "編輯用戶"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:572
#, fuzzy
msgid "General Settings"
msgstr "一般設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:573
#, fuzzy
msgid "Preferences"
msgstr "喜好"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:574
#, fuzzy
msgid "Security Settings"
msgstr "安全設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:576
#, fuzzy
msgid "Program URL"
msgstr "程序的URL"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:580
#, fuzzy
msgid "Administrator Name"
msgstr "管理員名稱"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:581
#, fuzzy
msgid "Administrator Email Address"
msgstr "管理員的電子郵件地址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:585
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:586
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:587
#, fuzzy
msgid "Clone User"
msgstr "克隆用戶"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:589
#, fuzzy
msgid "User cloned."
msgstr "用戶克隆。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:591
#, fuzzy
msgid ""
"Use this functionality to create a new user account that is an exact clone "
"of another account on the system.  The cloned account will inherit all "
"preferences, views, and dashboards of the original user."
msgstr "使用此功能來創建一個新的用戶帳戶，這是一個確切的克隆系統上的另一個帳戶。克隆的帳戶將繼承原用戶的喜好，觀點和儀表盤。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:595
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:596
#, fuzzy
msgid "Monitoring Engine Status"
msgstr "發動機狀態監測"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:599
#, fuzzy
msgid "You cannot delete your home page dashboard."
msgstr "你不能刪除你的主頁的儀表盤。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:601
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:605
#, fuzzy
msgid "Clone Dashboard"
msgstr "克隆儀表板"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:606
#, fuzzy
msgid ""
"Use this to make an exact clone of the current dashboard and all its "
"wonderful dashlets."
msgstr "這，使當前儀表板的精確克隆和它的所有精彩的dashlets。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:607
#, fuzzy
msgid "Dashboard Cloned"
msgstr "儀表盤克隆"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:608
#, fuzzy
msgid "Dashboard successfully cloned."
msgstr "儀表板成功克隆了。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:609
#, fuzzy
msgid "New Title"
msgstr "新標題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:612
#, fuzzy
msgid ""
"Deleting dashlets from the home page dashboard is disabled while in demo "
"mode."
msgstr "而在演示模式下刪除主頁儀表板dashlets從被禁用。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:614
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:615
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1025
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1030
#, fuzzy
msgid "Performance Graphs"
msgstr "性能曲線圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:617
#, fuzzy
msgid "There are no datasources to display for this service."
msgstr "有沒有數據源顯示此服務。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:619
#, fuzzy
msgid "Clear Date"
msgstr "明確日期"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:620
#, fuzzy
msgid ""
"You are not authorized to access this feature.  Contact your Nagios Fusion "
"administrator for more information, or to obtain access to this feature."
msgstr "您沒有權限訪問此功能。您N​​agios的融合上管理員的更多信息，或獲得此功能。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:622
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:623
#, fuzzy
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:627
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:628
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:634
#, fuzzy
msgid "Apply Configuration"
msgstr "應用配置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:630
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:631
#, fuzzy
msgid "Applying Configuration"
msgstr "應用配置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:632
#, fuzzy
msgid ""
"Use this feature to apply any outstanding configuration changes to Nagios "
"Core.  Changes will be applied and the monitoring engine will be restarted "
"with the updated configuration."
msgstr "使用此功能適用於任何懸而未決的配置更改Nagios的核心。更改將被應用與更新的配置和監控引擎將重新啟動。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:636
#, fuzzy
msgid "Success!  Nagios Core was restarted with an updated configuration."
msgstr "成功了！ Nagios的核心是重新開始一個更新的配置。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:637
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while attempting to apply your configuration to Nagios "
"Core.  Monitoring engine configuration files have been rolled back to their "
"last known good checkpoint."
msgstr "試圖運用你的配置Nagios的核心時發生錯誤。監控引擎配置文件已被回滾到最後一次正確的檢查站。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:638
#, fuzzy
msgid "View configuration snapshots"
msgstr "查看配置快照"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:639
#, fuzzy
msgid "View a snapshot of this configuration error"
msgstr "查看快照，此配置錯誤"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:642
#, fuzzy
msgid "Submitting command"
msgstr "提交命令"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:644
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:645
#, fuzzy
msgid "Help for Nagios Fusion"
msgstr "幫助Nagios的融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:646
#, fuzzy
msgid "Get Help Online"
msgstr "獲得在線幫助"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:647
#, fuzzy
msgid "More Options"
msgstr "更多的選擇"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:649
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:11
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:230
#, fuzzy
msgid "About Nagios Fusion"
msgstr "關於Nagios的融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:659
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:660
#, fuzzy
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:663
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:664
#, fuzzy
msgid "Host Status Detail"
msgstr "主機狀態的詳細信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:665
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:666
#, fuzzy
msgid "Service Status Detail"
msgstr "服務狀態的詳細信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:667
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:668
#, fuzzy
msgid "Service Group Status"
msgstr "服務組的狀態"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:669
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:670
#, fuzzy
msgid "Host Group Status"
msgstr "主機組狀態"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:677
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:678
#, fuzzy
msgid "Open Problems"
msgstr "開放性問題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:679
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:680
#, fuzzy
msgid "Host Problems"
msgstr "主機問題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:681
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:682
#, fuzzy
msgid "Service Problems"
msgstr "服務問題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:687
#, fuzzy
msgid "Last Check"
msgstr "最後檢查"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:688
#, fuzzy
msgid "Attempt"
msgstr "嘗試"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:689
#, fuzzy
msgid "Duration"
msgstr "為期"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:690
#, fuzzy
msgid "Status Information"
msgstr "狀態信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:696
#, fuzzy
msgid "License Key"
msgstr "許可證密鑰"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:699
#, fuzzy
msgid "(Limited edition without support)"
msgstr "（限量版不支持）"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:700
#, fuzzy
msgid "Licensed"
msgstr "發牌"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:702
#, fuzzy
msgid "Your License Key"
msgstr "您的許可證密鑰"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:703
#, fuzzy
msgid "Update Key"
msgstr "更新密鑰"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:704
#, fuzzy
msgid "The license key you entered is not valid."
msgstr "您輸入的許可證密鑰是無效的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:705
#, fuzzy
msgid "License key updated successfully"
msgstr "許可證密鑰更新成功"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:706
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:707
#, fuzzy
msgid "License Exceeded"
msgstr "許可證突破"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:708
#, fuzzy
msgid "You have exceeded your license, so this feature is not available."
msgstr "您已經超出許可證，因此這個功能是不可用的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:712
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1120
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1121
#, fuzzy
msgid "Notification Methods"
msgstr "通知方法"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:713
#, fuzzy
msgid ""
"Specify the methods by which you'd like to receive alert messages.  "
"<br><b>Note:</b>These methods are only used if you have <a "
"href='notifyprefs.php'>enabled notifications</a> for your account."
msgstr ""
"指定您想接收警報消息的方法。 <br> <b>注意：</b>這些方法只使用，如果您有您的帳戶<a "
"href='notifyprefs.php'>啟用的通知</a> 。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:716
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1132
#, fuzzy
msgid "Mobile Phone Text Message"
msgstr "手機短信"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:717
#, fuzzy
msgid "Enable Notifications"
msgstr "啟用通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:718
#, fuzzy
msgid ""
"Choose whether or not you want to receive alert messages.  <br><b>Note:</b> "
"You must specify which notification methods to use in the <a "
"href='notifymethods.php'>notification methods</a> page."
msgstr ""
"選擇是否要接收警報消息。 <br> <b>注意：</b>您必須指定通知方法使用的<a href='notifymethods.php'>通知方法</a>"
" 。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:719
#, fuzzy
msgid "Notification Status"
msgstr "通知狀態"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:720
#, fuzzy
msgid "Mobile Phone Number"
msgstr "移動電話號碼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:721
#, fuzzy
msgid "Mobile Phone Carrier"
msgstr "移動電話運營商"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:722
#, fuzzy
msgid "Invalid mobile phone number."
msgstr "無效的手機號碼。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:723
#, fuzzy
msgid "Missing mobile phone number."
msgstr "丟失的手機號碼。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:724
#, fuzzy
msgid "Notification preferences updated."
msgstr "更新通知偏好。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:725
#, fuzzy
msgid "Notification Types"
msgstr "通知類型"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:726
#, fuzzy
msgid "Select the types of alerts you'd like to receive."
msgstr "選擇你想收到警報的類型。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:727
#, fuzzy
msgid "Notification Times"
msgstr "通知時間"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:728
#, fuzzy
msgid "Specify the times of day you'd like to receive alerts."
msgstr "指定的時間，你想收到警報。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:731
#, fuzzy
msgid "Host Down"
msgstr "主辦下降"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:732
#, fuzzy
msgid "Host Unreachable"
msgstr "主機不可達"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:733
#, fuzzy
msgid "Host Flapping"
msgstr "主辦撲"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:734
#, fuzzy
msgid "Host Downtime"
msgstr "主機停機"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:735
#, fuzzy
msgid "Service Warning"
msgstr "服務警告"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:737
#, fuzzy
msgid "Service Unknown"
msgstr "服務未知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:738
#, fuzzy
msgid "Service Critical"
msgstr "服務的關鍵"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:739
#, fuzzy
msgid "Service Flapping"
msgstr "服務撲"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:740
#, fuzzy
msgid "Service Downtime"
msgstr "服務的停機時間"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:742
#, fuzzy
msgid "No notification methods selected."
msgstr "沒有選擇的通知方法。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:743
#, fuzzy
msgid "One or more time ranges is invalid."
msgstr "一個或多個時間範圍是無效的。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:744
#, fuzzy
msgid "No mobile carrier selected."
msgstr "沒有選擇移動運營商。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:757
#, fuzzy
msgid "From"
msgstr "從"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:758
#, fuzzy
msgid "To"
msgstr "對"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:760
#, fuzzy
msgid "Can see all hosts and services"
msgstr "可以看到所有的主機和服務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:761
#, fuzzy
msgid "Can (re)configure hosts and services"
msgstr "可以（重新）配置的主機和服務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:762
#, fuzzy
msgid "Can control all hosts and services"
msgstr "可以控制所有的主機和服務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:763
#, fuzzy
msgid "Can see/control monitoring engine"
msgstr "可以看到/控制監控引擎"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:764
#, fuzzy
msgid "Can access advanced features"
msgstr "可以訪問高級功能"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:765
#, fuzzy
msgid "Has read-only access"
msgstr "具有只讀訪問權限"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:767
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:768
#, fuzzy
msgid "Not Authorized"
msgstr "未授權"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:769
#, fuzzy
msgid ""
"You are not authorized to view the requested object, or the object does not "
"exist."
msgstr "您未被授權查看所請求的對象，或對象不存在。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:771
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:772
#, fuzzy
msgid "Notification Messages"
msgstr "通知消息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:773
#, fuzzy
msgid ""
"Use this feature to customize the content of the notification messages you "
"receive."
msgstr "使用此功能自定義通知您收到的郵件的內容。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:775
#, fuzzy
msgid "Email Notifications"
msgstr "電子郵件通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:776
#, fuzzy
msgid ""
"Specify the format of the host and service alert messages you receive via "
"email."
msgstr "指定的主機和服務，通過電子郵件收到警報消息的格式。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:778
#, fuzzy
msgid "Mobile Text Notifications"
msgstr "手機短信通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:779
#, fuzzy
msgid ""
"Specify the format of the host and service alert messages you receive via "
"mobile text message."
msgstr "指定的主機和服務警報消息通過手機短信接收的格式。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:781
#, fuzzy
msgid "Host Alert Subject"
msgstr "主辦警報主題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:782
#, fuzzy
msgid "Host Alert Message"
msgstr "主辦警報消息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:783
#, fuzzy
msgid "Service Alert Subject"
msgstr "服務警報主題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:784
#, fuzzy
msgid "Service Alert Message"
msgstr "服務警報消息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:786
#, fuzzy
msgid "You must agree to the license before using this software."
msgstr "在使用該軟件之前，你必須同意許可。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:787
#, fuzzy
msgid ""
"I have read, understood, and agree to be bound by the terms of the license "
"above."
msgstr "我已閱讀，理解並同意上面的許可條款的約束。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:789
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:790
#, fuzzy
msgid "License Agreement"
msgstr "許可協議"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:791
#, fuzzy
msgid ""
"You must agree to the Nagios Software License Terms and Conditions before "
"continuing using this software."
msgstr "，然後再繼續使用本軟件，您必須同意在Nagios軟件許可條款和條件。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:793
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:794
#, fuzzy
msgid "Nagios Fusion Installer"
msgstr "Nagios的融合安裝"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:795
#, fuzzy
msgid ""
"Welcome to the Nagios Fusion installation.  Just answer a few simple "
"questions and you'll be ready to go."
msgstr "歡迎到安裝Nagios的融合。只需回答幾個簡單的問題，你已經準備好去。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:797
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:798
#, fuzzy
msgid "Installation Complete"
msgstr "安裝完成"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:799
#, fuzzy
msgid "Congratulations! You have successfully installed Nagios Fusion."
msgstr "祝賀你！您已成功安裝Nagios的融合。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:802
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:803
#, fuzzy
msgid "Configuration Options"
msgstr "配置選項"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:804
#, fuzzy
msgid "What would you like to configure?"
msgstr "你要什麼配置？"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:806
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:807
#, fuzzy
msgid "Server Credentials"
msgstr "服務器憑據"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:808
#, fuzzy
msgid ""
"You must configure authentication credentials for each server you wish to "
"access in Nagios Fusion.  To prevent a server from being displayed elsewhere"
" in Fusion, uncheck the server's <i>Display</i> checkbox."
msgstr ""
"您要訪問的每個服務器在Nagios的融合，您必須配置身份驗證憑據。防止融合在其他地方所顯示的服務器，服務器的<i>顯示</i>複選框取消選中。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:810
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:811
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:817
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:822
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:825
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:828
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:831
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:834
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:837
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:838
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:846
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard"
msgstr "監視嚮導"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:814
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "下"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:815
#, fuzzy
msgid "Back"
msgstr "背面"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:818
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 1"
msgstr "監視嚮導 - 步驟1"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:820
#, fuzzy
msgid ""
"Monitoring wizards guide you through the process of monitoring devices, "
"servers, applications, services, and more.  Select the appropriate wizard "
"below to get started."
msgstr "監控嚮導將引導您通過監控設備，服務器，應用程序，服務和過程的。選擇合適的嚮導，下面以開始瀏覽網頁。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:823
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 2"
msgstr "監視嚮導 - 步驟2"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:826
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 3"
msgstr "監視嚮導 -  3步驟"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:829
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 4"
msgstr "監視嚮導 - 步驟4"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:832
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Step 5"
msgstr "監視嚮導 - 步驟5"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:835
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - Final Step"
msgstr "監視嚮導 - 最後一步"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:840
#, fuzzy
msgid "Configuration Request Successful"
msgstr "配置請求成功"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:841
#, fuzzy
msgid ""
"Your configuration changes have been successfully applied to the monitoring "
"engine."
msgstr "您的配置更改已成功地應用於監測引擎。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:843
#, fuzzy
msgid "Configuration Error"
msgstr "配置錯誤"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:844
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while attempting to apply your configuration to the "
"monitoring engine.  Contact your Nagios administrator if this problem "
"persists."
msgstr "適用於您的配置的監控引擎時發生錯誤。如果這個問題仍然存在，請聯繫您的Nagios的管理員。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:847
#, fuzzy
msgid "Monitoring Wizard - An Error Occurrred"
msgstr "監視嚮導 - 錯誤occurrred"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:849
#, fuzzy
msgid "Configuration Request Error"
msgstr "配置請求錯誤"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:850
#, fuzzy
msgid ""
"An error occurred while attempting to modify the monitoring engine.  This "
"error occurred because the wizard attempted to modify hosts or services that"
" you do not have permission for.  Contact your Nagios Fusion administrator "
"for more information."
msgstr "錯誤發生在試圖修改的監控引擎。發生此錯誤，因為嚮導試圖修改主機或服務，您沒有權限為。管理員的更多信息，請聯繫您的Nagios的融合。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:852
#, fuzzy
msgid "No wizard selected."
msgstr "沒有嚮導選擇。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:854
#, fuzzy
msgid "Apply"
msgstr "申請"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:855
#, fuzzy
msgid "Run the Monitoring Wizard Again"
msgstr "再次運行監視嚮導"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:857
#, fuzzy
msgid "Apply Settings"
msgstr "應用設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:859
#, fuzzy
msgid "Quick Find"
msgstr "快速查找"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:861
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Manage your Fusion installation with the administrative options available"
" to you in this section.  Make sure you complete any setup tasks that are "
"shown below before using your Fusion installation.</p>"
msgstr "<p>管理安裝的系統管理選項提供給您在本節的融合。確保完成如下所示的設置任務，使用前融合安裝。 </p>"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:863
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:864
#, fuzzy
msgid "Security Credentials"
msgstr "安全性憑證"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:866
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Use this form to reset various internal security credentials used by your"
" Fusion system.  This is an important step to ensure your Fusion system does"
" not use default passwords or tokens, which may leave it open to a security "
"breach.</p>"
msgstr ""
"<p>使用這種形式，將各種內部融合系統使用的安全憑據。這是一個重要的步驟，以確保您的融合系統，而不使用默認的密碼或令牌，這可能把它開到一個安全漏洞。 "
"</p>"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:868
#, fuzzy
msgid "Component Credentials"
msgstr "組件憑證"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:870
#, fuzzy
msgid ""
"The credentials listed below are used to manage various aspects of the "
"Fusion system.  Remember these passwords!"
msgstr "下面列出的憑據用於管理融合系統的各個方面。記住這些密碼！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:872
#, fuzzy
msgid "Sub-System Credentials"
msgstr "子系統憑證"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:874
#, fuzzy
msgid ""
"<p>You do not need to remember the credentials below, as they are only used "
"internally by the Fusion system.</p>"
msgstr "<p>你不需要記住以下憑據，因為它們只在內部使用的融合系統。 </p>"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:876
#, fuzzy
msgid "Fusion Subsystem Ticket"
msgstr "融合子系統票的"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:877
#, fuzzy
msgid "Update Credentials"
msgstr "更新憑證"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:878
#, fuzzy
msgid "Current"
msgstr "當前"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:879
#, fuzzy
msgid "Config Manager Backend Password"
msgstr "配置管理器後端密碼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:880
#, fuzzy
msgid "New Config Manager Admin Password"
msgstr "新的配置管理的管理員密碼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:881
#, fuzzy
msgid "Admin Username"
msgstr "管理員用戶名"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:883
#, fuzzy
msgid "No subsystem ticket."
msgstr "無子系統票。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:884
#, fuzzy
msgid "No config backend password."
msgstr "沒有配置的後台密碼。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:886
#, fuzzy
msgid "Security credentials updated successfully."
msgstr "安全憑據成功更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:888
#, fuzzy
msgid "Nagios Core Backend Password"
msgstr "Nagios的核心骨幹密碼"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:890
#, fuzzy
msgid "No Nagios Core backend password."
msgstr "沒有Nagios的核心骨幹密碼。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:892
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:893
#, fuzzy
msgid "Audit Log"
msgstr "審計日誌"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:894
#, fuzzy
msgid ""
"The audit log provides admins with a record of changes that occur on the "
"Fusion system, which is useful for ensuring your organization meets "
"compliance requirements."
msgstr "管理員審計日誌提供的融合系統，這是有用的，以確保您的組織符合合規性要求的記錄所發生的變化。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:896
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:897
#, fuzzy
msgid "Monitoring Configuration Snapshots"
msgstr "監控組態快照"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:898
#, fuzzy
msgid ""
"The latest configuration snapshots of the Fusion monitoring engine are shown"
" below.  Download the most recent snapshots as backups, or get vital "
"information for troubleshooting configuration errors."
msgstr "融合監控引擎的最新配置快照如下所示。下載最新的快照，備份，或得到的重要信息排查配置錯誤。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:900
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:901
#, fuzzy
msgid "Monitoring Plugins"
msgstr "監控插件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:902
#, fuzzy
msgid ""
"Manage the monitoring plugins and scripts that are installed on this system."
"  Use caution when deleting plugins or scripts, as they may cause your "
"monitoring system to generate errors."
msgstr "管理此系統上安裝的監控插件和腳本。刪除插件或腳本使用時要小心，因為它們可能導致您的監控系統產生錯誤。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:904
#, fuzzy
msgid "Browse File"
msgstr "瀏覽文件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:905
#, fuzzy
msgid "Upload A New Plugin"
msgstr "上傳一個新的插件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:907
#, fuzzy
msgid "New plugin was installed successfully."
msgstr "新的插件安裝成功。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:908
#, fuzzy
msgid ""
"Plugin could not be installed - directory permissions may be incorrect."
msgstr "無法安裝插件 - 可能是不正確的目錄權限。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:910
#, fuzzy
msgid "Plugin deleted."
msgstr "插件刪除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:911
#, fuzzy
msgid "Plugin delete failed - directory permissions may be incorrect."
msgstr "插件刪除失敗 - 可能是不正確的目錄權限。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:912
#, fuzzy
msgid "No plugin selected for upload."
msgstr "沒有插件選擇上傳。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:915
#, fuzzy
msgid "Owner"
msgstr "業主"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:916
#, fuzzy
msgid "Group"
msgstr "組"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:918
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:919
#, fuzzy
msgid "Manage Configuration Wizards"
msgstr "管理配置嚮導"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:920
#, fuzzy
msgid ""
"Manage the configuration wizards installed on this system.  You can find "
"additional configuration wizards at <a "
"href='http://exchange.nagios.org/directory/Addons/Configuration"
"/Configuration-Wizards' target='_blank'>Nagios Exchange</a>.  Need a custom "
"configuration wizard created for your organization?  <a "
"href='http://www.nagios.com/contact/' target='_blank'>Contact us</a> for "
"pricing information."
msgstr ""
"管理此系統上安裝的配置嚮導。你可以找到更多的配置嚮導在<a "
"href='http://exchange.nagios.org/directory/addons/configuration"
"/configuration-wizards' target='_blank'>Nagios的交流</a> "
"。需要創建一個自定義的配置嚮導，為您的組織？價格信息請<a href='http://www.nagios.com/contact/' "
"target='_blank'>與我們聯繫</a> 。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:922
#, fuzzy
msgid "Upload A New Wizard"
msgstr "上傳一個新的嚮導"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:923
#, fuzzy
msgid "Upload Wizard"
msgstr "上傳嚮導"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:925
#, fuzzy
msgid "Wizard"
msgstr "巫師"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:926
#, fuzzy
msgid "Wizard Type"
msgstr "精靈類型"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:928
#, fuzzy
msgid "No wizard selected for upload."
msgstr "沒有嚮導，選擇上傳。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:929
#, fuzzy
msgid "Wizard upload failed."
msgstr "嚮導上傳失敗。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:930
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:934
#, fuzzy
msgid "Wizard scheduled for installation."
msgstr "嚮導計劃安裝。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:931
#, fuzzy
msgid "Wizard installed."
msgstr "嚮導安裝。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:932
#, fuzzy
msgid "Wizard installation failed."
msgstr "嚮導安裝失敗。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:933
#, fuzzy
msgid "Wizard packaging timed out."
msgstr "嚮導包裝超時。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:935
#, fuzzy
msgid "Wizard deleted."
msgstr "嚮導刪除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:936
#, fuzzy
msgid "Wizard scheduled for deletion."
msgstr "嚮導定為刪除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:940
#, fuzzy
msgid ""
"Manage the dashlets installed on this system.  You can find additional "
"dashlets at <a href='http://exchange.nagios.org/directory/Addons/Dashlets' "
"target='_blank'>Nagios Exchange</a>.<br>Need a custom dashlet created for "
"your organization?  <a href='http://www.nagios.com/contact/' "
"target='_blank'>Contact us</a> for pricing information."
msgstr ""
"管理安裝的dashlets，在此系統上。你可以找到更多的dashlets在<a "
"href='http://exchange.nagios.org/directory/addons/dashlets' "
"target='_blank'>Nagios的交流</a> 。 <br>創建了需要一個定制dashlet，為您的組織？價格信息請<a "
"href='http://www.nagios.com/contact/' target='_blank'>與我們聯繫</a> 。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:944
#, fuzzy
msgid "Upload a New Dashlet"
msgstr "上傳一個新的dashlet"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:945
#, fuzzy
msgid "Upload Dashlet"
msgstr "上傳dashlet"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:947
#, fuzzy
msgid "Dashlet"
msgstr "dashlet"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:949
#, fuzzy
msgid "Dashlet scheduled for installation."
msgstr "dashlet計劃安裝。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:950
#, fuzzy
msgid "Dashlet upload failed."
msgstr "dashlet上傳失敗。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:951
#, fuzzy
msgid "Dashlet packaging timed out."
msgstr "dashlet包裝超時。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:952
#, fuzzy
msgid "Dashlet deleted."
msgstr "dashlet刪除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:953
#, fuzzy
msgid "Dashlet scheduled for deletion."
msgstr "為刪除dashlet計劃。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:954
#, fuzzy
msgid "Dashlet installed."
msgstr "dashlet安裝。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:955
#, fuzzy
msgid "Dashlet installation failed."
msgstr "dashlet安裝失敗。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:959
#, fuzzy
msgid ""
"Manage the components installed on this system.  You can find additional "
"dashlets at <a href='http://exchange.nagios.org/directory/Addons/Components'"
" target='_blank'>Nagios Exchange</a>.<br>Need a custom component created to "
"extend Nagios Fusion's capabilities?  <a "
"href='http://www.nagios.com/contact/' target='_blank'>Contact us</a> for "
"pricing information."
msgstr ""
"管理此系統上安裝的組件。你可以找到更多的dashlets在<a "
"href='http://exchange.nagios.org/directory/addons/components' "
"target='_blank'>Nagios的交流</a> 。 <br>我們需要創建一個自定義組件擴展Nagios的融合的能力？ <a "
"href='http://www.nagios.com/contact/' target='_blank'>聯繫我們</a>的定價信息。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:961
#, fuzzy
msgid "Component deleted."
msgstr "組件刪除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:962
#, fuzzy
msgid "Component scheduled for delettion."
msgstr "組件原定於delettion。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:963
#, fuzzy
msgid "Component upload failed."
msgstr "組件上傳失敗。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:964
#, fuzzy
msgid "Component scheduled for installation."
msgstr "計劃安裝的組件。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:965
#, fuzzy
msgid "Component installed."
msgstr "組件安裝。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:966
#, fuzzy
msgid "Component installation failed."
msgstr "組件安裝失敗。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:967
#, fuzzy
msgid "Component packaging timed out."
msgstr "組件包裝超時。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:969
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:970
#, fuzzy
msgid "Config snapshot deleted."
msgstr "配置快照刪除。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:972
#, fuzzy
msgid "Upload a New Component"
msgstr "上傳一個新的組件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:973
#, fuzzy
msgid "Upload Component"
msgstr "上傳組件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:979
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:980
#, fuzzy
msgid "Component Configuration"
msgstr "組件配置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:982
#, fuzzy
msgid "Component settings updated."
msgstr "更新組件設置。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:984
#, fuzzy
msgid "Error submitting command."
msgstr "錯誤提交命令。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:986
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:987
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:990
#, fuzzy
msgid "Send Test Notifications"
msgstr "發送測試通知"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:988
#, fuzzy
msgid ""
"Click the button below to send test notifications to your email and/or "
"mobile phone."
msgstr "點擊下面的按鈕來測試通知發送到您的電子郵件和/或移動電話。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:992
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:993
#, fuzzy
msgid "Mail Settings"
msgstr "郵件設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:994
#, fuzzy
msgid ""
"Modify the settings used by your Nagios Fusion system for sending "
"informational messages.<br><b>Note:</b> Mail messages may fail to be "
"delivered if your Fusion server does not have a valid DNS name."
msgstr ""
"修改設置所使用您Nagios的融合上的系統發送信息性消息。 <br> <b>注：</b>郵件可能無法交付融合服務器，如果沒有一個有效的DNS名稱。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:996
#, fuzzy
msgid "Mail settings updated."
msgstr "郵件設置更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:998
#, fuzzy
msgid "General Mail Settings"
msgstr "一般的郵件設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:999
#, fuzzy
msgid "Mail Method"
msgstr "郵件的方法"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1000
#, fuzzy
msgid "Send Mail From"
msgstr "發送的郵件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1002
#, fuzzy
msgid "SMTP Settings"
msgstr "SMTP設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1005
#, fuzzy
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1008
#, fuzzy
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1010
#, fuzzy
msgid "No from address specified."
msgstr "沒有從指定的地址。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1011
#, fuzzy
msgid "No SMTP host specified."
msgstr "沒有指定的SMTP主機。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1012
#, fuzzy
msgid "No SMTP port specified."
msgstr "沒有指定的SMTP端口。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1014
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1015
#, fuzzy
msgid "Test Email Settings"
msgstr "測試電子郵件設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1016
#, fuzzy
msgid "Use this to test your mail settings."
msgstr "使用它來測試您的郵件設置。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1017
#, fuzzy
msgid "Send Test Email"
msgstr "發送測試電子郵件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1019
#, fuzzy
msgid "No performance graphs were found for this service."
msgstr "性能圖表，發現這項服務。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1020
#, fuzzy
msgid "No performance graphs were found for this host."
msgstr "沒有性能曲線圖​​，發現該主機。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1022
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1027
#, fuzzy
msgid "Overview"
msgstr "概觀"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1023
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1028
#, fuzzy
msgid "Advanced"
msgstr "先進"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1032
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1033
#, fuzzy
msgid "Monitoring Process"
msgstr "監測過程"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1035
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1036
#, fuzzy
msgid "Monitoring Performance"
msgstr "監控性能"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1039
#, fuzzy
msgid "Your Comment"
msgstr "您的評論"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1041
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1042
#, fuzzy
msgid "Network Outages"
msgstr "網絡中斷"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1044
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Overview"
msgstr "查看主機組的概述"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1045
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Summary"
msgstr "查看主機組的總結"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1046
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Grid"
msgstr "查看主機組的網格"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1047
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Service Details"
msgstr "查看主機組的服務細節"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1048
#, fuzzy
msgid "View Hostgroup Commands"
msgstr "查看主機組的命令"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1050
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Overview"
msgstr "查看服務組概述"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1051
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Summary"
msgstr "查看服務組總結"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1052
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Grid"
msgstr "鑑於服務組網格"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1053
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Service Details"
msgstr "查看服務組服務的詳細信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1054
#, fuzzy
msgid "View Servicegroup Commands"
msgstr "查看服務組命令"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1056
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1057
#, fuzzy
msgid "Network Status Map"
msgstr "網絡狀態圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1059
#, fuzzy
msgid "View Tree Map"
msgstr "視圖樹圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1060
#, fuzzy
msgid "View Balloon Map"
msgstr "查看氣球地圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1062
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1063
#, fuzzy
msgid "Acknowledgements and Comments"
msgstr "確認和意見"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1065
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1066
#, fuzzy
msgid "Confirm Service Deletion"
msgstr "確認服務刪除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1067
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to delete this service and remove it from the "
"monitoring configuration?"
msgstr "你確定要刪除此服務，將其從監控配置嗎？"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1069
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1070
#, fuzzy
msgid "Service Deletion Error"
msgstr "服務刪除錯誤"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1072
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1073
#, fuzzy
msgid "Service Deletion Scheduled"
msgstr "預定服務刪除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1075
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1076
#, fuzzy
msgid "Confirm Host Deletion"
msgstr "確認主機刪除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1077
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to delete this host and remove it from the monitoring "
"configuration?"
msgstr "你確定要刪除這台主機，將其從監控配置嗎？"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1079
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1080
#, fuzzy
msgid "Host Deletion Error"
msgstr "主機刪除錯誤"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1082
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1083
#, fuzzy
msgid "Host Deletion Scheduled"
msgstr "調度主機刪除"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1085
#, fuzzy
msgid "Create as Monitoring Contact"
msgstr "建立監控接觸"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1087
#, fuzzy
msgid ""
"Management of notification preferences is not available because your account"
" is not configured to be a monitoring contact.  Contact your Nagios Fusion "
"administrator for details."
msgstr "管理的通知偏好不可用，因為您的帳戶被配置為一個監測接觸。管理員的詳細信息，請聯繫您的Nagios的融合。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1088
#, fuzzy
msgid ""
"Management of notification preferences is not available for your account.  "
"Contact your Nagios Fusion administrator for details."
msgstr "不適用於您的帳戶管理的通知偏好。管理員的詳細信息，請聯繫您的Nagios的融合。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1089
#, fuzzy
msgid ""
"Testing notification messages is not available for your account.  Contact "
"your Nagios Fusion administrator for details."
msgstr "測試通知郵件不適用於您的帳戶。管理員的詳細信息，請聯繫您的Nagios的融合。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1091
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1092
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1094
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1095
#, fuzzy
msgid "Configure Service"
msgstr "配置服務"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1097
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1098
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1100
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1101
#, fuzzy
msgid "Configure Host"
msgstr "配置主機"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1103
#, fuzzy
msgid "Service Re-Configuration Successful"
msgstr "服務重新配置成功"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1104
#, fuzzy
msgid "The service has successfully been re-configured with the new settings."
msgstr "服務已成功地重新配置新的設置。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1106
#, fuzzy
msgid "Service Re-Configuration Failed"
msgstr "服務重新配置失敗"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1107
#, fuzzy
msgid ""
"A failure occurred while attempting to re-configure the service with the new"
" settings."
msgstr "發生了故障，在試圖使用新的設置重新配置的服務。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1110
#, fuzzy
msgid "Host Re-Configuration Successful"
msgstr "主機重新配置成功"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1111
#, fuzzy
msgid "The host has successfully been re-configured with the new settings."
msgstr "主機已成功地重新配置新的設置。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1113
#, fuzzy
msgid "Host Re-Configuration Failed"
msgstr "主機重配置失敗"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1114
#, fuzzy
msgid ""
"A failure occurred while attempting to re-configure the host with the new "
"settings."
msgstr "在試圖使用新的設置重新配置主機發生了故障。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1116
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1117
#, fuzzy
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1118
#, fuzzy
msgid ""
"Ensure your IT infrastructure is monitored effectively by keeping up with "
"the latest updates to Nagios Fusion.  Visit <a "
"href='http://www.nagios.com/products/nagiosfusion/' "
"target='_blank'>www.nagios.com</a> to get the latest versions of Nagios "
"Fusion."
msgstr ""
"確保您的IT基礎架構進行監控，有效地跟上的最新更新Nagios的融合。請訪問<a "
"href='http://www.nagios.com/products/nagiosfusion/' "
"target='_blank'>www.nagios.com</a> Nagios的融合，以獲取最新版本。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1122
#, fuzzy
msgid ""
"Select the methods by which you'd like to receive host and service alerts."
msgstr "選擇的方法，你想收到的主機和服務警報。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1124
#, fuzzy
msgid "Notification methods updated."
msgstr "通知方法的更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1126
#, fuzzy
msgid "Built-In Notification Methods"
msgstr "內置的通知方法"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1127
#, fuzzy
msgid "Additional Notification Methods"
msgstr "其他通知方法"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1130
#, fuzzy
msgid "Receive alerts via email."
msgstr "通過電子郵件收到警報。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1133
#, fuzzy
msgid "Receive text alerts to your cellphone."
msgstr "接收短信通知到您的手機。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1135
#, fuzzy
msgid ""
"No additional notification methods have been installed or enabled by the "
"administrator."
msgstr "已安裝任何通知的方法，或由管理員啟用。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1138
#, fuzzy
msgid "Finish Upgrade"
msgstr "完成升級"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1142
#, fuzzy
msgid ""
"Your Nagios Fusion instance requires some modifications to complete the "
"upgrade process.  Don't worry - its easy."
msgstr "您的Nagios的的融合實例需要一些修改，以完成升級過程。不用擔心 - 它很容易。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1144
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1145
#, fuzzy
msgid "Upgrade Complete"
msgstr "升級完成"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1146
#, fuzzy
msgid ""
"Congratulations!  Your Nagios Fusion upgrade has completed successfully."
msgstr "祝賀你！ Nagios的融合已成功完成升級。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1148
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1149
#, fuzzy
msgid "Recurring Scheduled Downtime"
msgstr "經常性計劃的停機時間"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1157
#, fuzzy
msgid ""
"These options allow you to configure a user account that should be used to "
"automatically login visitors.  Visitors can logout of the default account "
"and into their own if they wish."
msgstr "這些選項允許您配置一個用戶帳戶，應使用自動登錄遊客。遊客可以註銷的默認帳戶和成自己的，如果他們想。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/includes/lang/en.inc.php:1158
#, fuzzy
msgid "Auto-Login"
msgstr "自動登錄"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:95
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:211
#, fuzzy
msgid "Timezone Settings"
msgstr "時區設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:98
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:214
#, fuzzy
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:161
#, fuzzy
msgid "Unable to get user id for admin account."
msgstr "無法獲得用戶ID的管理員帳戶。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:233
#, fuzzy
msgid "You may now login to Nagios Fusion using the following credentials"
msgstr "你現在可以使用下面的憑據登錄到Nagios的融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/install.php:242
#, fuzzy
msgid "Login to Nagios Fusion"
msgstr "登錄到Nagios的融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:49
#, fuzzy
msgid "Get help for Nagios Fusion online."
msgstr "獲得Nagios的融合在線幫助。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:51
#, fuzzy
msgid "Visit the Nagios Library"
msgstr "訪問Nagios的庫"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:52
#, fuzzy
msgid "Visit the Support Forum"
msgstr "訪問支持論壇"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:53
#, fuzzy
msgid "Visit the Support Wiki"
msgstr "訪問支持維基"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:61
#, fuzzy
msgid "Learn more about Fusion and its capabilities."
msgstr "了解更多關於Fusion和它的功能"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/help/main.php:65
#, fuzzy
msgid "Stay informed of the latest updates and happenings for Fusion."
msgstr "隨時了解最新的更新和融合發生"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:13
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:232
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios Fusion is a powerful enterprise dashboard for visualizing IT "
"infrastructure status and enabling faster problem resolution across an "
"organization's entire IT infrastructure.\tFor more information on Nagios "
"Fusion, visit"
msgstr ""
"Nagios的融合是一個強大的企業儀表盤的可視化基礎設施狀況，使整個組織的整個基礎設施更快地解決問題。 Nagios的融合的更多信息，請訪問"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:16
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:235
#, fuzzy
msgid "Nagios Learning Opportunities"
msgstr "Nagios的學習機會"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:18
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:237
#, fuzzy
msgid "Learn about Nagios"
msgstr "關於Nagios的學習"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:19
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:238
#, fuzzy
msgid "training"
msgstr "訓練"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:20
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:239
#, fuzzy
msgid "and"
msgstr "和"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:21
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:240
#, fuzzy
msgid "certification"
msgstr "證明"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:24
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:243
#, fuzzy
msgid ""
"Want to learn about how other experts are utilizing Nagios?  Don't miss your"
" chance to attend the next"
msgstr "要了解其他專家如何利用Nagios的嗎？不要錯過機會參加下"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:26
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:245
#, fuzzy
msgid "Nagios World Conference"
msgstr "Nagios的世界會議"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:28
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:71
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:247
#, fuzzy
msgid "Contact Us"
msgstr "聯繫我們"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:30
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:73
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:249
#, fuzzy
msgid "Have a question or technical problem? Contact us today"
msgstr "有一個問題或技術問題嗎？請與我們聯繫"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:33
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:76
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:252
#, fuzzy
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:34
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:77
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:253
#, fuzzy
msgid "Online Support Forum"
msgstr "在線支持論壇"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:78
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:254
#, fuzzy
msgid "Sales"
msgstr "銷售"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:35
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:78
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:254
#, fuzzy
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:36
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:79
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:255
#, fuzzy
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/loginsplash.inc.php:37
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:80
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:256
#, fuzzy
msgid "Web"
msgstr "捲筒紙"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:61
#, fuzzy
msgid "All rights reserved"
msgstr "保留所有權利"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:64
#, fuzzy
msgid "License"
msgstr "許可證"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:67
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:134
#, fuzzy
msgid "Use of Nagios Fusion is subject to acceptance of the"
msgstr "使用Nagios的融合是接受"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:68
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:135
#, fuzzy
msgid "Nagios Software License Terms and Conditions"
msgstr "Nagios的軟件許可條款和條件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:86
#, fuzzy
msgid ""
"We'd like to thank the many individuals, companies, partners, and customers who have shared their ideas \n"
"\tand stories with us and participaged in developing some really great software solutions that have \n"
"\tmade Nagios Fusion a possibility.  Neither Nagios Enterprises nor Nagios Fusion are necessarily endorsed \n"
"\tby any of these parties - we just wanted to list them here as a public way of thanking them for the contributions they've made in various ways."
msgstr ""
"我們要感謝許多個人，企業，合作夥伴，與客戶分享他們的想法和故事，我們在開發一些真正偉大的軟件解決方案，取得了Nagios的融合的可能性和participaged。無論是Nagios的企業也不一定認可的Nagios的融合上述任何一方"
" - 我們只是想在這裡一一列舉了，感謝他們所做的貢獻，他們以各種方式公開的方式。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:93
#, fuzzy
msgid ""
"Some particular Open Source projects and development communities we'd like to thank include:<br>\n"
"\tThe PHP development community, the MySQL and Postgres development communities, the ADODB project team, \n"
"\tThe Jquery project team and expanded Jquery community, the PHPMailer team, the RRDTool project, and the \n"
"\tentire Nagios Community and greater OSS community members who make great OSS solutions a possibility \n"
"\tthrough their tireless contributions.  We just wanted to let you know that we think you rock."
msgstr ""
"一些特定的開源項目和開發的社區，我們要感謝包括： <br> "
"PHP開發社區，MySQL和Postgres的開發社區，adodb的項目團隊，的jQuery項目團隊和擴展jQuery的社會，PHPMailer的團隊的rrdtool的項目，和整個Nagios的社區和開源社區成員作出巨大的OSS解決方案通過自己的不懈貢獻的可能性。我們只是想讓你知道，我們想你搖滾。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:101
#, fuzzy
msgid ""
"\tWe'd like to give an extra special thanks to the individual founders and leaders of each OSS project mentioned \n"
"\tabove.  We know that it takes a lot to build something that stands head and shoulders above the competition.  \n"
"\tKudos for you to bringing awesomeness into the world."
msgstr ""
"我們想給一個額外的特別感謝每個上面提到的開放源碼軟件項目的創始人和領導人。我們知道，它需要建立了很多的東西，代表頭部和肩膀以上的競爭。榮譽給你帶來迷死走向世界。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:128
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:171
#, fuzzy
msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有權利。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:138
#, fuzzy
msgid "Disclaimer of Warranty"
msgstr "無擔保聲明"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:141
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios Fusion and all information, documentation, and software components contained in and \n"
"\tdistributed with it are provided AS IS with NO WARRANTY OF ANY KIND, INCLUDING THE WARRANTY OF DESIGN, MERCHANTABILITY, AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE."
msgstr "，Nagios的融合和它包含的所有信息，文件和軟件組件，是沒有任何形式的擔保，包括產品的設計，適銷性和針對特定用途的適用性。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:145
#, fuzzy
msgid "Trademarks"
msgstr "商標"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:148
#, fuzzy
msgid ""
"Nagios, Nagios Fusion, Nagios XI, Nagios Core, and Nagios graphics are trademarks, servicemarks, \n"
"\tregistered servicemarks or registered trademarks of Nagios Enterprises. All other trademarks, \n"
"\tservicemarks, registered trademarks, and registered servicemarks mentioned herein may be the \n"
"\tproperty of their respective owner(s).  Use of our trademarks is subject to Nagios Enterprises"
msgstr ""
"nagios中，第十一，Nagios的Nagios的融合，Nagios的核心，和Nagios圖形商標，服務標記，註冊服務標記或註冊商標Nagios的企業。本文中提及的所有其他商標，服務標記，註冊商標和註冊服務標記可能是其各自所有者的財產（S）。使用我們的商標是受Nagios的企業"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/about/main.php:152
#, fuzzy
msgid "Trademark Use Restrictions"
msgstr "商標的使用限制"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:286
#, fuzzy
msgid "Username/password match Nagios Fusion database information."
msgstr "用戶名/密碼匹配Nagios的的融合數據庫中的信息。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:290
#, fuzzy
msgid "Username/password do not match data stored in Nagios Fusion database."
msgstr "用戶名/密碼不匹配在Nagios的融合數據庫中存儲的數據。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:293
#, fuzzy
msgid "Error running SQL query against NagiosFusion database."
msgstr "無效的SQL查詢nagiosfusion數據庫中。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:393
#, fuzzy
msgid "The specified user account has been disabled or does not exist."
msgstr "指定的用戶帳戶已被禁用或不存在。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:446
#, fuzzy
msgid ""
"The specified user account has not been setup in this application - contact "
"your Nagios Fusion administrator."
msgstr "指定的用戶帳戶一直沒有在此應用程序設置 - 聯繫您的Nagios的融合管理員。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:453
#, fuzzy
msgid ""
"An error was encountered when looking up the user in the Nagios Fusion "
"database."
msgstr "查找用戶在Nagios的融合數據庫時遇到錯誤。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/login.php:463
#, fuzzy
msgid "Debug Information"
msgstr "調試信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:110
#, fuzzy
msgid "Get Components"
msgstr "獲得組件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:244
#, fuzzy
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:246
#, fuzzy
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:253
#, fuzzy
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:295
#, fuzzy
msgid "Up to date"
msgstr "的最新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/components.php:578
#, fuzzy
msgid ""
"Could not download component version list from Nagios Server, check Internet"
" Connnectivity"
msgstr "無法下載組件的版本從Nagios服務器列表，檢查互聯網connnectivity"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/dashlets.php:102
#, fuzzy
msgid "Get Dashlets"
msgstr "獲得dashlets"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/dashlets.php:441
#, fuzzy
msgid "Dashlet Versions Updated"
msgstr "dashlet版本更新"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/dashlets.php:445
#, fuzzy
msgid ""
"Could not download dashlet version list from Nagios Server, check Internet "
"Connnectivity"
msgstr "Nagios服務器，不能下載dashlet的版本列表，檢查互聯網connnectivity"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:178
#, fuzzy
msgid "This action is not available in Demo Mode."
msgstr "這個動作是不是在演示模式。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:215
#, fuzzy
msgid "<strong>The update was completed successfully!</strong>"
msgstr "<strong>更新過程成功完成！</strong>"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:220
#, fuzzy
msgid ""
"The update did not complete successfully. Please try updating manually."
msgstr "更新沒有成功完成。請嘗試手動更新。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:227
#, fuzzy
msgid "Command not found."
msgstr "未找到命令。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:301
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to upgrade Nagios Fusion?\\n\\nWarning: Overwriting "
"Fusion files ... Please make backups of any edited files before running this"
" upgrade. Does not include components unless it's a core Fusion component."
msgstr ""
"你確定你要升級的nagios融合\\ n \\ "
"n警告：覆蓋融合文件...請在運行此升級之前進行的任何編輯的文件的備份。不包括組件，除非它是一個融合的核心組成部分。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:346
#, fuzzy
msgid "View Update Log"
msgstr "查看更新日誌"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:347
#, fuzzy
msgid "Update Ran:"
msgstr "更新運行："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:348
#, fuzzy
msgid "Update Status:"
msgstr "更新狀態："

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:374
#, fuzzy
msgid "<strong>Please wait.</strong> Upgrade is starting..."
msgstr "<strong>請稍候。</strong>升級開始..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:400
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:509
#, fuzzy
msgid "Go Back"
msgstr "回去"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:403
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:507
#, fuzzy
msgid "Complete Upgrade"
msgstr "完整的升級"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:470
#, fuzzy
msgid "Checking..."
msgstr "檢查..."

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:475
#, fuzzy
msgid "Upgrade to Latest Version"
msgstr "升級到最新版本"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:490
#, fuzzy
msgid ""
"<strong>Update in progress.</strong> Please wait. Update may take a few "
"minutes."
msgstr "<strong>正在進行更新，</strong>請稍候。更新可能需要幾分鐘的時間。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:515
#, fuzzy
msgid "Update History"
msgstr "更新歷史記錄"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:516
#, fuzzy
msgid "History of all updates performed from the Fusion web UI."
msgstr "從融合Web用戶界面進行的所有更新的歷史。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/updates.php:546
#, fuzzy
msgid "No updates have been performed from the UI yet."
msgstr "沒有更新已經完成從UI呢。"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:96
#, fuzzy
msgid "You must set a theme"
msgstr "您必須設定一個主題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:236
#, fuzzy
msgid "Default Display/Theme Settings"
msgstr "默認的顯示/主題設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:239
#, fuzzy
msgid "XI User Interface Theme"
msgstr "喜的用戶界面主題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:242
#, fuzzy
msgid "Classic XI"
msgstr "經典喜"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:243
#, fuzzy
msgid "XI 2014"
msgstr "喜2014"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:248
#, fuzzy
msgid "Highcharts Color Theme"
msgstr "highcharts顏色主題"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:251
#, fuzzy
msgid "Default (White)"
msgstr "默認（白色）"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:252
#, fuzzy
msgid "Classic (Gray)"
msgstr "經典（灰色）"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/globalconfig.php:257
#, fuzzy
msgid "Use Highcharts for Perfdata Graphs"
msgstr "使用highcharts的perfd​​ata圖"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/autologin.php:93
#, fuzzy
msgid "Auto-Login Settings"
msgstr "自動登錄設置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/autologin.php:99
#, fuzzy
msgid "Enable Auto-Login"
msgstr "啟用自動登錄"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/autologin.php:108
#, fuzzy
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/mailsettings.php:88
#, fuzzy
msgid "Send A Test Email"
msgstr "發送測試電子郵件"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:70
#, fuzzy
msgid "An email will be sent to"
msgstr "電子郵件將被發送到"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:73
#, fuzzy
msgid "Change your email address"
msgstr "更改您的電子郵件地址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:116
#, fuzzy
msgid "Nagios XI Email Test"
msgstr "Nagios的十一郵件測試"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:117
#, fuzzy
msgid "This is a test email from Nagios XI"
msgstr "這是一個測試電子郵件從Nagios XI"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:129
#, fuzzy
msgid "A test email was sent to"
msgstr "測試電子郵件發送到"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:132
#, fuzzy
msgid "Mailer said"
msgstr "郵件說，"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/admin/testemail.php:136
#, fuzzy
msgid "An error occurred sending a test email!"
msgstr "發生錯誤，發送測試電子郵件！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:63
#, fuzzy
msgid "Global system settings for Nagios Fusion"
msgstr "全局系統設置Nagios的融合"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:70
#, fuzzy
msgid ""
"The active interval is the frequency in seconds which Fusion polls the "
"remote servers for data while actively being used"
msgstr "有效間隔是融合輪詢的遠程服務器數據的同時，積極使用的頻率，以秒"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:71
#, fuzzy
msgid "Active Polling Interval"
msgstr "主動輪詢間隔"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:72
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:77
#, fuzzy
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:74
#, fuzzy
msgid ""
"The passive interval is the frequency in seconds which Fusion polls the remote servers for data while the Fusion interface is not in use. \n"
"\tSome components in Fusion will continue to aquire data for trending purposes"
msgstr "被動的間隔是融合輪詢遠程服務器的數據，同時融合界面是在不使用的頻率，以秒。某些組件的融合將繼續AQUIRE數據趨勢分析"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/system_config.php:76
#, fuzzy
msgid "Passive Polling Interval"
msgstr "被動輪詢間隔"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:84
#, fuzzy
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:85
#, fuzzy
msgid "Auth Type"
msgstr "auth類型"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:89
#, fuzzy
msgid "Auth Check"
msgstr "認證檢查"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:99
#, fuzzy
msgid "No fused servers have been defined"
msgstr "沒有融合的服務器已經被定義"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/main.php:101
#, fuzzy
msgid "Define fused servers now"
msgstr "現在定義融合服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:110
#, fuzzy
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:111
#, fuzzy
msgid "Authentication"
msgstr "認證"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:112
#, fuzzy
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:298
#, fuzzy
msgid "Nagios XI"
msgstr "Nagios的喜"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:305
#, fuzzy
msgid "Nagios Core"
msgstr "Nagios的核心"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:336
#, fuzzy
msgid "A friendly name associated with this server"
msgstr "與這台服務器的友好名稱"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:346
#, fuzzy
msgid "The IP address or FQDNS of the server"
msgstr "的服務器的IP地址或FQDN"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:366
#, fuzzy
msgid "The type of monitoring server this is"
msgstr "這是監控服務器的類型"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:386
#, fuzzy
msgid "The authentication method used to access the server"
msgstr "的驗證方法，用於訪問服務器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:396
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:407
#, fuzzy
msgid "The full URL used to access this"
msgstr "用於訪問這個完整的URL"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:396
#, fuzzy
msgid "instance by a client's browser"
msgstr "例如，通過客戶端的瀏覽器"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:397
#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:408
#, fuzzy
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:407
#, fuzzy
msgid ""
"instance from the Nagios Fusion server (if different from the public URL)"
msgstr "從Nagios的融合服務器實例（如果從公共URL不同）"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:418
#, fuzzy
msgid "An optional text description of the location of this server"
msgstr "一個可選的文本描述這台服務器的位置"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/config/servers.php:430
#, fuzzy
msgid "Optional notes about this server"
msgstr "該服務器的可選注意事項"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/dashboards/dashlets.php:53
#, fuzzy
msgid "Need a custom dashlet created for your organization?  No problem!"
msgstr "創建了需要一個定制dashlet，為您的組織嗎？沒有問題！"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/dashboards/dashlets.php:54
#, fuzzy
msgid "Contact us"
msgstr "聯繫我們"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/dashboards/dashlets.php:54
#, fuzzy
msgid "for pricing information"
msgstr "價格信息"

#: trunk/nagiosfusion/basedir/html/dashboards/index.php:47
#, fuzzy
msgid "Untitled Dashboard"
msgstr "未命名的儀表板"

#~ msgid ""
#~ "The full URL used to access this Nagios Core or Nagios XI instance by a "
#~ "client's browser"
#~ msgstr "完整的URL由客戶端的瀏覽器訪問此Nagios的核心或Nagios XI實例"

#~ msgid ""
#~ "The full URL used to access this Nagios Core or Nagios XI instance from the "
#~ "Nagios Fusion server (if different from the public URL)"
#~ msgstr "完整的URL訪問Nagios的核心或Nagios XI實例從Nagios的融合服務器（如不同的公共URL）"

#~ msgid "User Guide"
#~ msgstr "用戶指南"
